<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notefy</string>
    <string name="search_note">নোট অনুসন্ধান</string>
    <string name="view_profile">প্রোফাইল দেখুন</string>
    <string name="home">হোম</string>
    <string name="new_note">নতুন নোট</string>
    <string name="recycle_bin">রিসাইকেল বিন</string>
    <string name="languages">ভাষা</string>
    <string name="dark_theme">ডার্ক থিম</string>
    <string name="screen_lock">স্ক্রিন লক</string>
    <string name="share_app">অ্যাপ শেয়ার করুন</string>
    <string name="help_and_feedback">সাহায্য এবং প্রতিক্রিয়া</string>
    <string name="about">অ্যাপ সম্পর্কিত</string>
    <string name="sort_by">ক্রমানুসার</string>
    <string name="bookmarked_only">শুধুমাত্র বুকমার্ক</string>
    <string name="title_a_z">শিরোনাম [A-Z]</string>
    <string name="newest_to_oldest">নতুন থেকে পুরাতন</string>
    <string name="oldest_to_newest">পুরাতন থেকে নতুন</string>
    <string name="title">শিরোনাম</string>
    <string name="note">নোট</string>
    <string name="edited">সম্পাদিত:</string>
    <string name="reminder">রিমাইন্ডার</string>
    <string name="place">স্থান</string>
    <string name="url">লিঙ্ক</string>
    <string name="color">রঙ</string>
    <string name="more">আরও</string>
    <string name="take_photo">ছবি তুলুন</string>
    <string name="add_image">ছবি যোগ করুন</string>
    <string name="todo_checklist">টুডু চেকলিস্ট</string>
    <string name="enter_description">বর্ণনা লিখুন</string>
    <string name="done">সম্পন্ন</string>
    <string name="next">এগিয়ে যান</string>
    <string name="choose_language">ভাষা নির্বাচন করুন</string>
    <string name="profile">প্রোফাইল</string>
    <string name="about_info">Notefy নোট নিতে, রিমাইন্ডার যোগ করতে, চেকলিস্ট  তৈরি করতে এবং আরও অনেক কিছু করতে ব্যবহৃত হয়। আপনি ছবি, রং, স্থান এবং লিঙ্ক দিয়ে আপনার নোট সংরক্ষণ করতে পারেন।\n\nআপনি আপনার পছন্দের উপর ভিত্তি করে নোটগুলি ফিল্টার করতে পারেন, আপনার নোটগুলি অনুসন্ধান এবং শেয়ার করতে পারেন৷ এটি ডার্ক থিম এবং লাইট থিম সমর্থন করে৷ নিরাপত্তার জন্য, এটিতে একটি স্ক্রিন লক বৈশিষ্ট্য রয়েছে।\n\nআপনি আপনার পছন্দের ভাষা বেছে নিতে পারেন, বর্তমানে, Notefy ১৫টি ভিন্ন ভাষা সমর্থন করে। যেকোনো সাহায্যের জন্য, আপনি হয় প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী পড়তে পারেন বা আমাদের সাথে যোগাযোগ করতে পারেন।</string>
    <string name="version">অ্যাপ সংস্করণ: %s</string>
    <string name="note_restored">নোট পুনরুদ্ধার করা হয়েছে</string>
    <string name="do_you_want_to_restore_the_note">আপনি কি নোটটি পুনরুদ্ধার করতে চান?</string>
    <string name="restore">পুনরুদ্ধার করুন</string>
    <string name="notes_deleted_forever">নোট চিরতরে মুছে ফেলা হয়েছে</string>
    <string name="notes_you_delete_will_appear_here">আপনার মুছে ফেলা নোট এখানে প্রদর্শিত হবে</string>
    <string name="empty_recycle_bin">রিসাইকেল বিন খালি</string>
    <string name="add_a_new_note_to_appear_here">এখানে প্রদর্শিত হতে একটি নতুন নোট যোগ করুন</string>
    <string name="authenticate_with_biometric">বায়োমেট্রিক দিয়ে প্রমাণীকরণ করুন</string>
    <string name="note_deleted">রিসাইকেল বিনে সরানো হয়েছে</string>
    <string name="undo">আনডু</string>
    <string name="note_added">নোট যোগ করা হয়েছে</string>
    <string name="note_updated">নোট আপডেট করা হয়েছে</string>
    <string name="profile_updated">প্রোফাইল আপডেট করা হয়েছে</string>
    <string name="title_z_a">শিরোনাম [Z-A]</string>
    <string name="select_date">তারিখ নির্বাচন করুন</string>
    <string name="select_time">সময় নির্বাচন করুন</string>
    <string name="confirm_deletion">মুছে ফেলা নিশ্চিত করুন</string>
    <string name="delete_note">আপনি কি নোটটি মুছতে চান?</string>
    <string name="cancel">বাতিল করুন</string>
    <string name="yes">হ্যাঁ</string>
    <string name="please_enter_a_link">একটি লিঙ্ক যোগ করুন</string>
    <string name="please_enter_a_place">একটি স্থান যোগ করুন</string>
    <string name="title_cannot_be_empty">শিরোনাম খালি হতে পারে না</string>
    <string name="ok">ঠিক আছে</string>
    <string name="alex_parker">অ্যালেক্স পার্কার</string>
    <string name="reminders">রিমাইন্ডারস</string>
    <string name="todos">টুডুস</string>
    <string name="save">যোগ করুন</string>
    <string name="notes">নোটস</string>
    <string name="share_ask">আপনি যদি Notefy দরকারী মনে করেন, আপনার বন্ধুদের সাথে শেয়ার করুন</string>
    <string name="later">পরে</string>
    <string name="share">শেয়ার করুন</string>
    <string name="message">নমস্কার, আমি একটি দুর্দান্ত নোট অ্যাপ খুঁজে পেয়েছি যা আপনার জীবনকে আরও সহজ করে তুলতে পারে। আপনি টেক্সট এবং ফটো দিয়ে রঙিন নোট তৈরি করতে পারেন, নোট শেয়ার করতে পারেন, রিমাইন্ডার সেট করতে পারেন, টুডু তালিকা তৈরি করতে পারেন এবং আরও অনেক কিছু। প্লে স্টোর থেকে অ্যাপটির অভিজ্ঞতা নিন:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.imangi.templerun</string>
    <string name="share_from_notefy">নোটিফাই থেকে শেয়ার করুন:</string>
    <string name="oops">উফ! শেয়ার করা যাবে না</string>
    <string name="provide_feedback">মতামত প্রদান করুন</string>
    <string name="write_us">আমাদের লিখুন</string>
    <string name="faq_s">প্রায়শই জিজ্ঞাসিত প্রশ্নাবলী:</string>
    <string name="empty_note">খালি নোট</string>
    <string name="q1">কিভাবে Notefy ব্যবহার করবেন?</string>
    <string name="q2">কিভাবে একটি নতুন নোট তৈরি করবেন?</string>
    <string name="q3">নোটে কি কি যোগ করা যেতে পারে?</string>
    <string name="q4">কিভাবে রিমাইন্ডার সেট করবেন?</string>
    <string name="q5">কিভাবে টুডু তালিকা তৈরি করবেন?</string>
    <string name="q6">কিভাবে নোট মুছে ফেলবেন?</string>
    <string name="q7">আমি কোথায় মুছে ফেলা নোট পেতে পারি?</string>
    <string name="q8">কিভাবে প্রোফাইল আপডেট করবেন?</string>
    <string name="q9">আমি কিভাবে প্রদর্শন দৃশ্য পরিবর্তন করতে পারি?</string>
    <string name="q10">আমি কিভাবে নোট ক্রমানুসার সাজাতে পারি?</string>
    <string name="q11">আমি কিভাবে নোট শেয়ার করতে পারি?</string>
    <string name="q12">আমি কিভাবে অ্যাপের থিম পরিবর্তন করতে পারি?</string>
    <string name="q13">আমি কিভাবে অ্যাপের ভাষা পরিবর্তন করতে পারি?</string>
    <string name="q14">আমি কিভাবে নোটগুলিকে রঙিন করতে পারি?</string>
    <string name="q15">অ্যাপ কিভাবে সুরক্ষিত করবেন?</string>
    <string name="a2">আপনি দুটি উপায়ে একটি নতুন নোট তৈরি করতে পারেন:\n১. হোম স্ক্রিনের নীচে-ডান দিকে + বোতামে ক্লিক করুন৷ বা\n২. শীর্ষ অ্যাকশন বারের মেনু আইকনে ক্লিক করুন, এখন নতুন নোট ট্যাবে ক্লিক করুন।\nএকটি নতুন নোট তৈরি করতে একটি নতুন উইন্ডো খুলবে।</string>
    <string name="a3">আপনি নোটে নিম্নলিখিত বৈশিষ্ট্য যোগ করতে পারেন:\n১. নোট শিরোনাম\n২. নোট বর্ণনা\n৩. রিমাইন্ডার\n৪. স্থান\n৫. লিঙ্ক\n৬. রঙিন পটভূমি\n৭. ছবি\n৮. টুডু চেকলিস্ট\n৯. আপনি নোট বুকমার্ক করতে পারেন</string>
    <string name="a4">নতুন নোট স্ক্রিনের নীচের দিকে অ্যাড বক্স আইকনে ক্লিক করুন, রিমাইন্ডার নির্বাচন করুন। একটি ক্যালেন্ডার পপআপ হবে, আপনি যে তারিখটি রিমাইন্ডার সেট করতে চান তা চয়ন করুন, ওকে ক্লিক করুন। এখন একটি ঘড়ি পপআপ হবে, সময় নির্বাচন করুন এবং ঠিক আছে ক্লিক করুন। এখন আপনি সফলভাবে রিমাইন্ডার সেট করেছেন. একটি নিশ্চিতকরণ বার্তাও প্রদর্শিত হবে। এখন আপনি নোটের শিরোনাম, বিবরণ এবং চিত্র সহ একটি বিজ্ঞপ্তি বেছে নেওয়ার তারিখ এবং সময়ের উপর ভিত্তি করে নোটিফিকেশন দেওয়া হবে।</string>
    <string name="a5">নতুন নোট স্ক্রিনের নীচের দিকে টুডু চেকলিস্ট আইকনে ক্লিক করুন। টুডু চেকলিস্ট পপআপ হবে. আপনি টিক বক্স সহ যেকোন সংখ্যক টুডু আইটেম যোগ করতে, মুছতে, এবং আপডেট করতে পারেন, এবার সম্পন্ন বোতামে ক্লিক করুন।</string>
    <string name="a6">আপনি নিম্নলিখিত উপায়ে নোট মুছে ফেলতে পারেন:\n১. একটি একক নোট মুছে ফেলার জন্য, আপনি এটিকে হোম স্ক্রিনে বাম বা ডান দিকে সোয়াইপ করতে পারেন৷\n২. একই সময়ে একাধিক নোট মুছতে, যেকোনো নোটে দীর্ঘক্ষণ টিপুন এবং আপনি যে নোটগুলি মুছতে চান তা নির্বাচন করুন বা অ্যাকশন বারে সমস্ত নির্বাচন আইকনে ক্লিক করুন, তারপর মুছুন আইকনে ক্লিক করুন।\n ৩. আপনি যে নোটটি মুছতে চান সেটি খুলুন, তারপর উপরের অ্যাকশন বারে মুছে ফেলা আইকনে ক্লিক করুন৷\nদ্রষ্টব্য: আপনি নোটগুলি মুছে ফেলার পরেই তা পূর্বাবস্থায় ফেরাতে পারেন৷</string>
    <string name="a7">একবার আপনি নোটগুলি মুছে ফেললে, এটি রিসাইকেল বিনে যোগ করা হবে। এবং সেখান থেকে হয় আপনি সেগুলি পুনরুদ্ধার করতে পারেন বা চিরতরে মুছে ফেলতে পারেন৷ আপনি নেভিগেশন ড্রয়ার থেকে রিসাইকেল বিন খুঁজে পেতে পারেন৷</string>
    <string name="a8">আপনি প্রোফাইল পৃষ্ঠায় আপনার প্রোফাইল ফটো, নাম, ইমেল এবং ফোন আপডেট করতে পারেন। আপনি এর মাধ্যমে আপনার প্রোফাইল খুলতে পারেন\n১. উপরের-ডান কোণায় হোম স্ক্রিনে প্রোফাইল ফটোতে ক্লিক করুন৷ বা\n২. নেভিগেশন ড্রয়ার থেকে প্রোফাইল ট্যাবে ক্লিক করুন।</string>
    <string name="a9">ভিউ পরিবর্তন করতে, আপনি হোম স্ক্রিনে অনুসন্ধান ভিউ-এর ডানদিকে গ্রিড বোতামে ক্লিক করে গ্রিড ভিউ এবং লিনিয়ার ভিউয়ের মধ্যে স্যুইচ করতে পারেন।</string>
    <string name="a10">একবার আপনি নোট যোগ করলে, আপনি সেগুলিকে নিম্নলিখিত যেকোনও ক্রম অনুসারে প্রদর্শন করতে পারেন:\n১. বুকমার্ক করা\n২. Asc ক্রম অনুসারে\n৩. Desc ক্রম অনুসারে\n৪. নতুন থেকে পুরাতন\n৫. পুরাতন থেকে নতুন\nএটি করতে হোম স্ক্রিনের উপরের অ্যাকশন বারে শর্ট আইকনে ক্লিক করুন। ডিফল্ট অর্ডার নতুন থেকে পুরানো।</string>
    <string name="a11">বন্ধুদের সাথে আপনার নোট শেয়ার করতে, আপনি যে নোটটি শেয়ার করতে চান সেটি খুলতে পারেন, উপরের ডানদিকের অ্যাকশন বারে শেয়ার বোতামে ক্লিক করুন। আপনি এটি শেয়ার করার জন্য যেকোনো মাধ্যম বেছে নিতে পারেন।</string>
    <string name="a12">বাম দিক থেকে নেভিগেশন ড্রয়ারটি খুলুন, ডার্ক মোড নির্বাচন করতে ডার্ক থিম সুইচটি টগল করুন এবং লাইট মোডের জন্য সুইচটি অক্ষম করুন৷</string>
    <string name="a13">বর্তমানে Notefy ১৫টি ভিন্ন ভাষা সমর্থন করে। ইংরেজি ডিফল্ট ভাষা, আপনি আপনার পছন্দের যেকোনো ভাষা পরিবর্তন করতে পারেন। বাম পাশের নেভিগেশন ড্রয়ার থেকে ভাষার স্ক্রীন খুলুন এবং যেকোনো ভাষা নির্বাচন করুন। এগিয়ে যান ক্লিক করুন৷</string>
    <string name="a14">আপনি আপনার পছন্দের নোটের পটভূমির রঙ পরিবর্তন করতে পারেন। নতুন নোট স্ক্রিনে রঙ আইকনে ক্লিক করুন। আপনি ডিফল্ট রঙ বা রঙ চয়নকারী থেকে চয়ন করতে পারেন।</string>
    <string name="a15">আপনার অ্যাপকে সুরক্ষিত করতে, আপনি বাম দিকের নেভিগেশন ড্রয়ার থেকে স্ক্রিন লক বৈশিষ্ট্য সক্ষম করতে পারেন, এটি আপনার ফোনের পাসওয়ার্ড বা বায়োমেট্রিক বা প্যাটার্ন গ্রহণ করবে। আপনি আপনার প্রয়োজনের উপর ভিত্তি করে সক্ষম বা নিষ্ক্রিয় করতে পারেন।</string>
    <string name="place_hint">নিউ ইয়র্ক, ইউনাইটেড স্টেটস</string>
    <string name="_1_012_345_6789">+১ ০১২ ৩৪৫ ৬৭৮৯</string>
    <string name="url_hint">https://wwww.google.com</string>
    <string name="alex_parker_gmail_com">alex.parker@gmail.com</string>
    <string name="a1">আপনি নোট নিতে, রিমাইন্ডার সেট করতে অ্যাপটি ব্যবহার করতে পারেন, যা আপনি বিজ্ঞপ্তি দিতে চান। আপনার নোটে টুডু তালিকা, রং, ছবি, লিঙ্ক এবং স্থান যোগ করুন। যে ভাষা আপনি স্বাচ্ছন্দ্য চয়ন করুন. আপনি আপনার নোটগুলি বন্ধুদের সাথে ভাগ করতে পারেন, এছাড়াও আপনি অ্যাপের থিম পরিবর্তন করতে পারেন, স্ক্রিন লক সক্ষম করে আপনার অ্যাপকে সুরক্ষিত করতে পারেন এবং আরও অনেক কিছু।</string>
    <string name="delete">মুছে ফেলুন</string>
    <string name="select_all">সব নির্বাচন করুন</string>
    <string name="auth_error">প্রমাণীকরণ ত্রুটি: %s</string>
    <string name="delete_todo">আপনি কি টুডু চেকলিস্টটি মুছতে চান?</string>
</resources>