<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notefy</string>
    <string name="search_note">Nota de Pesquisa</string>
    <string name="view_profile">Ver Perfil</string>
    <string name="home">Página Inicial</string>
    <string name="new_note">Nova Nota</string>
    <string name="recycle_bin">Lixeira de Reciclagem</string>
    <string name="languages">Languages</string>
    <string name="dark_theme">Tema Escuro</string>
    <string name="screen_lock">Bloqueio de Ecrã</string>
    <string name="share_app">Compartilhe o Aplicativo</string>
    <string name="help_and_feedback">Ajuda e Feedback</string>
    <string name="about">Sobre</string>
    <string name="sort_by">Ordenar por</string>
    <string name="bookmarked_only">Apenas Marcado</string>
    <string name="title_a_z">Título [A-Z]</string>
    <string name="newest_to_oldest">Do mais Novo ao mais Antigo</string>
    <string name="oldest_to_newest">Do mais Antigo para o mais Novo</string>
    <string name="title">Título</string>
    <string name="note">Nota</string>
    <string name="edited">Editada:</string>
    <string name="reminder">Lembrete</string>
    <string name="place">Lugar</string>
    <string name="url">link</string>
    <string name="color">Cor</string>
    <string name="more">Mais</string>
    <string name="take_photo">Tirar Foto</string>
    <string name="add_image">Adicionar Imagem</string>
    <string name="todo_checklist">Lista de verificação de Todo</string>
    <string name="enter_description">Digite a Descrição</string>
    <string name="done">Feita</string>
    <string name="next">Continuar</string>
    <string name="choose_language">Escolha o Idioma</string>
    <string name="note_deleted">Movido para a Lixeira</string>
    <string name="undo">Desfazer</string>
    <string name="note_added">Nota Adicionada</string>
    <string name="note_updated">Nota Atualizada</string>
    <string name="profile_updated">Perfil Atualizado</string>
    <string name="title_z_a">Título [Z-A]</string>
    <string name="select_date">Selecionar Data</string>
    <string name="select_time">Selecionar Hora</string>
    <string name="confirm_deletion">Confirmar Exclusão</string>
    <string name="delete_note">Deseja excluir a Nota?</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="url_hint">https://wwww.google.com</string>
    <string name="please_enter_a_link">Por favor, insira um Link</string>
    <string name="place_hint">Nova York, Estados Unidos</string>
    <string name="please_enter_a_place">Por favor, insira um Lugar</string>
    <string name="title_cannot_be_empty">O Título não pode estar Vazio</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="alex_parker">Alex Parker</string>
    <string name="reminders">Lembrete</string>
    <string name="todos">Todos</string>
    <string name="alex_parker_gmail_com">alex.parker@gmail.com</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="notes">Notas</string>
    <string name="_1_012_345_6789">+1 012 345 6789</string>
    <string name="share_ask">Se você achar o Notefy útil, compartilhe-o com seus amigos</string>
    <string name="later">Mais tarde</string>
    <string name="message">Olá, encontrei um aplicativo de Notas super legal que pode facilitar sua vida. Você pode criar notas coloridas com texto e fotos, compartilhar notas, definir lembretes, criar uma lista de tarefas e muito mais. Experimente o aplicativo da loja de jogos:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.imangi.templerun</string>
    <string name="share">Compartilhar</string>
    <string name="share_from_notefy">Compartilhe do Notefy:</string>
    <string name="oops">Ops! Não pode ser Compartilhar</string>
    <string name="provide_feedback">Fornecer Comentários</string>
    <string name="write_us">Escreva para nós</string>
    <string name="faq_s">FAQs :</string>
    <string name="empty_note">Notas Vazias</string>
    <string name="q1">Como usar o Notefy?</string>
    <string name="q2">Como criar uma nova Nota?</string>
    <string name="q3">O que pode ser adicionado à Nota?</string>
    <string name="q4">Como definir lembretes?</string>
    <string name="q5">Como criar uma lista de tarefas?</string>
    <string name="q6">Como excluir notas?</string>
    <string name="q7">Onde posso encontrar notas excluídas?</string>
    <string name="q8">Como atualizar meu Perfil?</string>
    <string name="q9">Como posso alterar a visualização de exibição?</string>
    <string name="q10">Como posso classificar minhas notas?</string>
    <string name="q11">Como posso compartilhar Notas?</string>
    <string name="q12">Como posso alterar o tema do Aplicativo?</string>
    <string name="q13">Como posso alterar o idioma do Aplicativo?</string>
    <string name="q14">Como posso deixar as Notas Coloridas?</string>
    <string name="q15">Como proteger meu aplicativo?</string>
    <string name="a2">Você pode criar uma nova nota de duas maneiras:\n1. Clique no botão + no canto inferior direito da tela inicial. Ou\n2. Clique no ícone Menu da barra de ação superior e agora clique na guia Nova Nota.\nUma nova janela será aberta para criar uma nova nota.</string>
    <string name="a3">Você pode adicionar os seguintes recursos na Nota:\n1. Título da Nota\n2. Descrição da Nota\n3. Lembrete\n4. Local\n5. URL\n6. Fundo colorido\n7. Imagem\n8. Lista de tarefas\n9. Você também pode marcar a nota</string>
    <string name="a4">Clique no ícone da caixa Adicionar na parte inferior da tela Nova nota e selecione Lembrete. Aparecerá um calendário, escolha a data em que deseja definir o lembrete e clique em OK. Agora um relógio irá aparecer, escolha a hora e clique em OK. Agora você definiu com sucesso o lembrete. Uma mensagem de confirmação também será exibida. Agora com base na data e hora que você escolheu uma Notificação com título da nota, descrição e Imagem será notificada.</string>
    <string name="a5">Clique no ícone Lista de verificação na parte inferior da tela Nova nota. O pop-up Todo Checklist irá ocorrer. Você pode adicionar, excluir e atualizar qualquer número de itens de tarefas com caixas de seleção, uma vez concluído, clique no botão Concluído.</string>
    <string name="a6">Você pode excluir notas das seguintes maneiras:\n1. Para excluir uma única nota, você pode simplesmente deslizá-la para o lado esquerdo ou direito da tela inicial.\n2. Para excluir várias notas ao mesmo tempo, pressione e segure qualquer nota e selecione as notas que deseja excluir ou clique em selecionar tudo na barra de ação e clique no ícone Excluir.\n3. Abra a nota que deseja excluir e clique no ícone de exclusão na barra de ação superior.\nNota: Você pode UNDO as notas logo após excluí-las.</string>
    <string name="a7">Depois de excluir as notas, elas serão adicionadas à Lixeira. E a partir daí você pode restaurá-los ou excluí-los para sempre. Você pode encontrar a Lixeira na gaveta de Navegação.</string>
    <string name="a8">Você pode atualizar sua foto de perfil, nome, e-mail e telefone na página de perfil. Você pode abrir seu perfil\n1. Clique na foto do perfil na tela inicial no canto superior direito. Ou\n2. Clique na guia Perfil na gaveta de navegação.</string>
    <string name="a9">Para alterar a visualização, você pode alternar entre a visualização em grade e a visualização linear clicando no botão de grade à direita da visualização de pesquisa na tela inicial.</string>
    <string name="a10">Depois de adicionar notas, você pode exibi-las em qualquer uma das seguintes ordens:\n1. Marcado\n2. Título por ordem Asc\n3. Título por ordem de descrição\n4. Do mais recente para o mais antigo\n5. Do mais antigo para o mais novo\nPara fazer isso, clique no ícone Classificar por um ícone na barra de ação superior da tela inicial. A ordem padrão é do mais recente para o mais antigo.</string>
    <string name="a11">Para compartilhar suas notas com amigos, você pode abrir a nota que deseja compartilhar e clicar no botão Compartilhar na barra de ação superior direita. Você pode escolher qualquer meio para compartilhá-lo.</string>
    <string name="a12">Abra a gaveta de navegação do lado esquerdo, alterne a chave do tema escuro para ativar o modo escuro e desative a chave para o modo claro.</string>
    <string name="a13">Atualmente, o Notefy suporta 15 idiomas diferentes. Inglês é o idioma padrão, você pode alterar qualquer idioma de sua escolha. Abra a tela de idioma na gaveta de navegação do lado esquerdo e selecione qualquer idioma. Clique em continuar.</string>
    <string name="a14">Você pode alterar a cor de fundo das notas de sua escolha. Clique no ícone de cor na nova tela de nota. Você pode escolher entre as cores padrão ou no seletor de cores.</string>
    <string name="a15">Para proteger seu aplicativo, você pode ativar o recurso de bloqueio de tela na gaveta de navegação do lado esquerdo, ele aceitará a senha do telefone ou a biometria ou o padrão. Você pode ativar ou desativar com base em sua necessidade.</string>
    <string name="authenticate_with_biometric">Autenticar com Biometria</string>
    <string name="add_a_new_note_to_appear_here">Adicione uma nova nota para aparecer aqui</string>
    <string name="empty_recycle_bin">Contentor Vazio de Reciclagem</string>
    <string name="notes_you_delete_will_appear_here">As notas que você excluir aparecerão aqui</string>
    <string name="notes_deleted_forever">Notas Excluídas para Sempre</string>
    <string name="restore">Restaurar</string>
    <string name="do_you_want_to_restore_the_note">Deseja Restaurar a Nota?</string>
    <string name="note_restored">Nota Restaurada</string>
    <string name="version">Versão do App: %s</string>
    <string name="about_info">O Notefy é usado para fazer anotações, adicionar lembretes, criar uma lista de tarefas e muito mais. Você pode salvar suas notas com imagens, cores, lugares e URLs.\n\nVocê pode filtrar notas com base em suas preferências, pesquisar e compartilhar suas notas. Ele suporta um tema escuro e um tema claro. Por segurança, possui um recurso de bloqueio de tela.\n\nVocê pode escolher seu idioma preferido, atualmente, o Notefy suporta 15 idiomas diferentes. Para qualquer ajuda, você pode ler as perguntas frequentes ou entrar em contato conosco.</string>
    <string name="a1">Você pode usar o aplicativo para fazer anotações, definir lembretes, que deseja notificar. Adicione lista de tarefas, cores, imagens, URLs e locais às suas notas. Escolha um idioma que você se sinta confortável. Você pode compartilhar suas notas com amigos, também pode alterar o tema do aplicativo, proteger seu aplicativo ativando o bloqueio de tela e muito mais.</string>
    <string name="delete">Excluir</string>
    <string name="select_all">Selecionar tudo</string>
    <string name="auth_error">Erro de autenticação: %s</string>
    <string name="delete_todo">Deseja remover Todo Checklist?</string>
    <string name="reminder_permission_error">Por favor, conceda permissão de notificação das configurações do aplicativo para definir o lembrete</string>
</resources>