<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notefy</string>
    <string name="search_note">தேடல் குறிப்பு</string>
    <string name="view_profile">சுயவிவரம் காண</string>
    <string name="home">வீடு</string>
    <string name="new_note">புதிய குறிப்பு</string>
    <string name="recycle_bin">மறுசுழற்சி தொட்டி</string>
    <string name="languages">மொழிகள்</string>
    <string name="dark_theme">இருண்ட தீம்</string>
    <string name="screen_lock">திரை பூட்டி</string>
    <string name="share_app">பயன்பாட்டைப் பகிரவும்</string>
    <string name="help_and_feedback">உதவி மற்றும் கருத்து</string>
    <string name="about">பற்றி</string>
    <string name="sort_by">வரிசைப்படுத்து</string>
    <string name="bookmarked_only">புக்மார்க் மட்டும்</string>
    <string name="title_a_z">தலைப்பு [A-Z]</string>
    <string name="newest_to_oldest">புதியது முதல் பழையது வரை</string>
    <string name="oldest_to_newest">பழமையானது முதல் புதியது வரை</string>
    <string name="title">தலைப்பு</string>
    <string name="note">குறிப்பு</string>
    <string name="edited">திருத்தப்பட்டது:</string>
    <string name="reminder">நினைவூட்டல்</string>
    <string name="place">இடம்</string>
    <string name="url">இணைப்பு</string>
    <string name="color">நிறம்</string>
    <string name="more">மேலும்</string>
    <string name="take_photo">புகைப்படம் எடு</string>
    <string name="add_image">படத்தைச் சேர்க்கவும்</string>
    <string name="todo_checklist">டோடோ சரிபார்ப்பு பட்டியல்</string>
    <string name="enter_description">விளக்கத்தை உள்ளிடவும்</string>
    <string name="done">முடிந்தது</string>
    <string name="next">தொடரவும்</string>
    <string name="choose_language">மொழியைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="url_hint">https://wwww.google.com</string>
    <string name="alex_parker_gmail_com">alex.parker@gmail.com</string>
    <string name="title_z_a">தலைப்பு [Z-A]</string>
    <string name="note_deleted">மறுசுழற்சி தொட்டிக்கு நகர்த்தப்பட்டது</string>
    <string name="undo">செயல்தவிர்</string>
    <string name="note_added">குறிப்பு சேர்க்கப்பட்டது</string>
    <string name="note_updated">குறிப்பு புதுப்பிக்கப்பட்டது</string>
    <string name="profile_updated">சுயவிவரம் புதுப்பிக்கப்பட்டது</string>
    <string name="select_date">தேதியைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="select_time">நேரத்தைத் தேர்ந்தெடுக்கவும்</string>
    <string name="confirm_deletion">நீக்குதலை உறுதிப்படுத்தவும்</string>
    <string name="delete_note">குறிப்பை நீக்க விரும்புகிறீர்களா?</string>
    <string name="cancel">ரத்து செய்</string>
    <string name="yes">ஆம்</string>
    <string name="please_enter_a_link">தயவு செய்து ஒரு இணைப்பை உள்ளிடவும்</string>
    <string name="place_hint">நியூயார்க், அமெரிக்கா</string>
    <string name="please_enter_a_place">தயவுசெய்து ஒரு இடத்தை உள்ளிடவும்</string>
    <string name="title_cannot_be_empty">தலைப்பு காலியாக இருக்க முடியாது</string>
    <string name="ok">சரி</string>
    <string name="profile">சுயவிவரம்</string>
    <string name="alex_parker">அலெக்ஸ் பார்க்கர்</string>
    <string name="reminders">நினைவூட்டல்கள்</string>
    <string name="todos">டோடோ</string>
    <string name="save">சேமிக்கவும்</string>
    <string name="notes">குறிப்புகள்</string>
    <string name="share_ask">Notefy உங்களுக்கு பயனுள்ளதாக இருந்தால், உங்கள் நண்பர்களுடன் பகிர்ந்து கொள்ளுங்கள்</string>
    <string name="later">பின்னர்</string>
    <string name="share">பகிர்</string>
    <string name="message">வணக்கம் &#128075;, உங்கள் வாழ்க்கையை எளிதாக்கும் சூப்பர் கூல் நோட்ஸ் ஆப்ஸைக் கண்டுபிடித்துள்ளேன் &#128515;\n\nநீங்கள் உரை மற்றும் புகைப்படங்களுடன் வண்ணமயமான குறிப்புகளை உருவாக்கலாம், குறிப்புகளைப் பகிரலாம், நினைவூட்டல்களை அமைக்கலாம், டோடோ பட்டியலை உருவாக்கலாம் மற்றும் பலவற்றை செய்யலாம்.\n\nபிளே ஸ்டோரிலிருந்து பயன்பாட்டை அனுபவிக்கவும் &#128071;\n\nplay.google.com/store/apps/details?id=%s</string>
    <string name="share_from_notefy">Notefy இலிருந்து பகிரவும்:</string>
    <string name="oops">அச்சச்சோ! பகிர முடியாது</string>
    <string name="provide_feedback">கருத்துக்களை வழங்கவும்</string>
    <string name="write_us">எங்களை எழுதுங்கள்</string>
    <string name="faq_s">FAQs :</string>
    <string name="empty_note">வெற்று குறிப்புகள்</string>
    <string name="q1">Notefy ஐ எவ்வாறு பயன்படுத்துவது?</string>
    <string name="q2">புதிய நோட்டை உருவாக்குவது எப்படி?</string>
    <string name="q3">குறிப்பில் என்ன சேர்க்கலாம்?</string>
    <string name="q4">நினைவூட்டல்களை எவ்வாறு அமைப்பது?</string>
    <string name="q5">டோடோ பட்டியலை உருவாக்குவது எப்படி?</string>
    <string name="q6">குறிப்புகளை நீக்குவது எப்படி?</string>
    <string name="q7">நீக்கப்பட்ட குறிப்புகளை நான் எங்கே காணலாம்?</string>
    <string name="q8">எனது சுயவிவரத்தை எவ்வாறு புதுப்பிப்பது?</string>
    <string name="q9">காட்சி காட்சியை எப்படி மாற்றுவது?</string>
    <string name="q10">எனது குறிப்புகளை எவ்வாறு வரிசைப்படுத்துவது?</string>
    <string name="q11">குறிப்புகளை நான் எவ்வாறு பகிர்ந்து கொள்வது?</string>
    <string name="q12">ஆப்ஸ் தீம் எப்படி மாற்றுவது?</string>
    <string name="q13">பயன்பாட்டின் மொழியை எவ்வாறு மாற்றுவது?</string>
    <string name="q14">குறிப்புகளை எப்படி வண்ணமயமாக மாற்றுவது?</string>
    <string name="q15">எனது பயன்பாட்டை எவ்வாறு பாதுகாப்பது?</string>
    <string name="empty_recycle_bin">காலி மறுசுழற்சி தொட்டி</string>
    <string name="notes_you_delete_will_appear_here">நீங்கள் நீக்கும் குறிப்புகள் இங்கே தோன்றும்</string>
    <string name="notes_deleted_forever">குறிப்புகள் என்றென்றும் நீக்கப்பட்டன</string>
    <string name="restore">மீட்டமை</string>
    <string name="do_you_want_to_restore_the_note">குறிப்பை மீட்டெடுக்க விரும்புகிறீர்களா?</string>
    <string name="note_restored">குறிப்பு மீட்கப்பட்டது</string>
    <string name="version">ஆப்ஸ் பதிப்பு: %s</string>
    <string name="about_info">குறிப்புகளை எடுக்க, நினைவூட்டல்களைச் சேர்க்கவும், டோடோ பட்டியலை உருவாக்கவும் மற்றும் பலவற்றிற்கும் Notefy பயன்படுகிறது. படங்கள், வண்ணங்கள், இடங்கள் மற்றும் இணைப்பு மூலம் உங்கள் குறிப்புகளைச் சேமிக்கலாம்.\n\nஉங்கள் விருப்பங்களின் அடிப்படையில் குறிப்புகளை வடிகட்டலாம், உங்கள் குறிப்புகளைத் தேடலாம் மற்றும் பகிரலாம். இது டார்க் தீம் மற்றும் லைட் தீம் ஆகியவற்றை ஆதரிக்கிறது. பாதுகாப்பிற்காக, இதில் ஸ்கிரீன் லாக் வசதி உள்ளது.\n\nஉங்களுக்கு விருப்பமான மொழியை நீங்கள் தேர்வு செய்யலாம், தற்போது, Notefy ௧௫ வெவ்வேறு மொழிகளை ஆதரிக்கிறது. ஏதேனும் உதவிக்கு, நீங்கள் அடிக்கடி கேட்கப்படும் கேள்விகளைப் படிக்கலாம் அல்லது எங்களைத் தொடர்புகொள்ளலாம்.</string>
    <string name="_1_012_345_6789">+௧  ௦௧௨ ௩௪௫ ௬௭௮௯</string>
    <string name="a2">நீங்கள் இரண்டு வழிகளில் புதிய குறிப்பை உருவாக்கலாம்:\n௧. முகப்புத் திரையின் கீழ் வலது பக்கத்தில் உள்ள + பொத்தானைக் கிளிக் செய்யவும். அல்லது\n௨. மேல் செயல் பட்டையின் மெனு ஐகானைக் கிளிக் செய்து, இப்போது புதிய குறிப்பு தாவலைக் கிளிக் செய்யவும்.\nபுதிய குறிப்பை உருவாக்க புதிய சாளரம் திறக்கும்.</string>
    <string name="a3">குறிப்பில் பின்வரும் அம்சங்களை நீங்கள் சேர்க்கலாம்:\n௧. குறிப்பு தலைப்பு\n௨. குறிப்பு விளக்கம்\n௩. நினைவூட்டல்\n௪. இடம்\n௫. இணைப்பு\n௬. வண்ண பின்னணி\n௭. படம்\n௮. டோடோ பட்டியல்\n௯. நீங்கள் குறிப்பையும் புக்மார்க் செய்யலாம்</string>
    <string name="a4">புதிய குறிப்புத் திரையின் கீழ்ப் பக்கத்தில் உள்ள சேர் பாக்ஸ் ஐகானைக் கிளிக் செய்து, நினைவூட்டலைத் தேர்ந்தெடுக்கவும். ஒரு காலண்டர் பாப் அப் செய்யும், நீங்கள் நினைவூட்டலை அமைக்க விரும்பும் தேதியைத் தேர்ந்தெடுத்து சரி என்பதைக் கிளிக் செய்யவும். இப்போது ஒரு கடிகாரம் பாப் அப் செய்யும், நேரத்தைத் தேர்ந்தெடுத்து சரி என்பதைக் கிளிக் செய்யவும். இப்போது நினைவூட்டலை வெற்றிகரமாக அமைத்துள்ளீர்கள். உறுதிப்படுத்தல் செய்தியும் காட்டப்படும். இப்போது நீங்கள் தேர்ந்தெடுத்த தேதி மற்றும் நேரத்தின் அடிப்படையில் குறிப்பு தலைப்பு, விளக்கம் மற்றும் படத்துடன் கூடிய அறிவிப்பு அறிவிக்கப்படும்.</string>
    <string name="a5">புதிய குறிப்புத் திரையின் கீழ்ப் பக்கத்தில் உள்ள சரிபார்ப்புப் பட்டியல் ஐகானைக் கிளிக் செய்யவும். டோடோ சரிபார்ப்பு பட்டியல் பாப்அப் ஏற்படும். டிக் பாக்ஸ் மூலம் செய்ய வேண்டிய உருப்படிகளைச் சேர்க்கலாம், நீக்கலாம் மற்றும் புதுப்பிக்கலாம், முடிந்ததும் முடிந்ததும் பொத்தானைக் கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="a6">பின்வரும் வழிகளில் குறிப்புகளை நீக்கலாம்:\n௧. ஒரு குறிப்பை நீக்க, முகப்புத் திரையின் இடது அல்லது வலது பக்கமாக ஸ்வைப் செய்யலாம்.\n௨. ஒரே நேரத்தில் பல குறிப்புகளை நீக்க, எந்த குறிப்பிலும் நீண்ட நேரம் அழுத்தி, நீங்கள் நீக்க விரும்பும் குறிப்புகளைத் தேர்ந்தெடுக்கவும் அல்லது செயல் பட்டியில் உள்ள அனைத்தையும் தேர்ந்தெடு என்பதைக் கிளிக் செய்யவும், பின்னர் நீக்கு ஐகானைக் கிளிக் செய்யவும்.\n௩. நீங்கள் நீக்க விரும்பும் குறிப்பைத் திறந்து, மேல் செயல் பட்டியில் உள்ள நீக்கு ஐகானைக் கிளிக் செய்யவும்.\nகுறிப்பு: குறிப்புகளை நீக்கிய உடனேயே அவற்றை செயல்தவிர்க்கலாம்.</string>
    <string name="a7">குறிப்புகளை நீக்கியதும், அவை மறுசுழற்சி தொட்டியில் சேர்க்கப்படும். அங்கிருந்து நீங்கள் அவற்றை மீட்டெடுக்கலாம் அல்லது நிரந்தரமாக நீக்கலாம். வழிசெலுத்தல் டிராயரில் மறுசுழற்சி தொட்டியைக் காணலாம்.</string>
    <string name="a8">சுயவிவரப் பக்கத்தில் உங்கள் சுயவிவரப் புகைப்படம், பெயர், மின்னஞ்சல் மற்றும் தொலைபேசியைப் புதுப்பிக்கலாம். இதன் மூலம் உங்கள் சுயவிவரத்தைத் திறக்கலாம்\n௧. மேல் வலது மூலையில் முகப்புத் திரையில் உள்ள சுயவிவரப் புகைப்படத்தைக் கிளிக் செய்யவும். அல்லது\n௨. வழிசெலுத்தல் டிராயரில் இருந்து சுயவிவரத் தாவலைக் கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="a9">பார்வையை மாற்ற, முகப்புத் திரையில் உள்ள தேடல் காட்சியின் வலது பக்க கட்டம் பொத்தானைக் கிளிக் செய்வதன் மூலம், கட்டக் காட்சிக்கும் நேரியல் பார்வைக்கும் இடையில் மாறலாம்.</string>
    <string name="a10">குறிப்புகளைச் சேர்த்தவுடன், பின்வரும் வரிசைகளில் ஏதேனும் ஒன்றைக் காட்டலாம்:\n௧. புக்மார்க் செய்யப்பட்டது\n௨. Asc வரிசையில் தலைப்பு\n௩. Desc வரிசையில் தலைப்பு\n௪. புதியது முதல் பழமையானது\n௫. பழமையானது முதல் புதியது வரை\nஇதைச் செய்ய, முகப்புத் திரையின் மேல் செயல் பட்டியில் உள்ள வரிசைப்படுத்து ஐகானைக் கிளிக் செய்யவும். இயல்புநிலை வரிசை புதியது முதல் பழையது.</string>
    <string name="a11">உங்கள் குறிப்புகளை நண்பர்களுடன் பகிர, நீங்கள் பகிர விரும்பும் குறிப்பைத் திறந்து, மேல் வலது செயல் பட்டியில் உள்ள பகிர் பொத்தானைக் கிளிக் செய்யவும். அதைப் பகிர எந்த ஊடகத்தையும் நீங்கள் தேர்வு செய்யலாம்.</string>
    <string name="a12">இடது பக்கத்திலிருந்து வழிசெலுத்தல் டிராயரைத் திறந்து, டார்க் பயன்முறையை இயக்க டார்க் தீம் சுவிட்சை மாற்றவும், மேலும் ஒளி பயன்முறைக்கான சுவிட்சை முடக்கவும்.</string>
    <string name="a13">தற்போது, Notefy ௧௫ வெவ்வேறு மொழிகளை ஆதரிக்கிறது. ஆங்கிலம் இயல்பு மொழியாகும், நீங்கள் விரும்பும் எந்த மொழியையும் மாற்றலாம். இடது பக்க வழிசெலுத்தல் டிராயரில் இருந்து மொழித் திரையைத் திறந்து எந்த மொழியையும் தேர்ந்தெடுக்கவும். தொடர என்பதைக் கிளிக் செய்யவும்.</string>
    <string name="a14">உங்கள் விருப்பப்படி குறிப்புகளின் பின்னணி நிறத்தை மாற்றலாம். புதிய குறிப்புத் திரையில் உள்ள வண்ண ஐகானைக் கிளிக் செய்யவும். இயல்புநிலை வண்ணங்களிலிருந்து அல்லது வண்ணத் தேர்விலிருந்து நீங்கள் தேர்வு செய்யலாம்.</string>
    <string name="a15">உங்கள் பயன்பாட்டைப் பாதுகாக்க, இடது பக்க வழிசெலுத்தல் டிராயரில் இருந்து திரைப் பூட்டு அம்சத்தை இயக்கலாம், அது உங்கள் தொலைபேசி கடவுச்சொல் அல்லது பயோமெட்ரிக் அல்லது பேட்டர்னை ஏற்கும். உங்கள் தேவையின் அடிப்படையில் நீங்கள் இயக்கலாம் அல்லது முடக்கலாம்.</string>
    <string name="authenticate_with_biometric">பயோமெட்ரிக் மூலம் அங்கீகரிக்கவும்</string>
    <string name="add_a_new_note_to_appear_here">இங்கே தோன்றுவதற்கு புதிய குறிப்பைச் சேர்க்கவும்</string>
    <string name="a1">நீங்கள் அறிவிக்க விரும்பும் குறிப்புகளை எடுக்க, நினைவூட்டல்களை அமைக்க பயன்பாட்டைப் பயன்படுத்தலாம். உங்கள் குறிப்புகளில் டோடோ பட்டியல், வண்ணங்கள், படங்கள், இணைப்பு மற்றும் இடங்களைச் சேர்க்கவும். உங்களுக்கு வசதியான மொழியைத் தேர்ந்தெடுக்கவும். உங்கள் குறிப்புகளை நண்பர்களுடன் பகிர்ந்து கொள்ளலாம், மேலும் பயன்பாட்டின் தீம் மாற்றலாம், திரைப் பூட்டை இயக்குவதன் மூலம் உங்கள் பயன்பாட்டைப் பாதுகாக்கலாம் மற்றும் பல.</string>
    <string name="delete">நீக்கு</string>
    <string name="select_all">அனைத்தையும் தெரிவுசெய்</string>
    <string name="auth_error">அங்கீகார பிழை: %s</string>
    <string name="delete_todo">அகற்ற வேண்டுமா டோடோ சரிபார்ப்பு பட்டியல்?</string>
    <string name="reminder_permission_error">நினைவூட்டலை அமைக்க ஆப்ஸ் அமைப்புகளில் இருந்து அறிவிப்பு அனுமதியை வழங்கவும்</string>
    <string name="enter_valid_email">சரியான மின்னஞ்சலை உள்ளிடவும்</string>
    <string name="enter_valid_phone">சரியான ஃபோனை உள்ளிடவும்</string>
    <string name="privacy_policy">தனியுரிமைக் கொள்கை</string>
</resources>