<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notefy</string>
    <string name="search_note">Примечание к поиску</string>
    <string name="view_profile">Просмотреть профиль</string>
    <string name="home">Главная</string>
    <string name="new_note">Новая заметка</string>
    <string name="recycle_bin">Мусорная корзина</string>
    <string name="languages">Языки</string>
    <string name="dark_theme">Темная тема</string>
    <string name="screen_lock">Блокировка экрана</string>
    <string name="share_app">Поделиться приложением</string>
    <string name="help_and_feedback">Помощь и обратная связь</string>
    <string name="about">О приложении</string>
    <string name="sort_by">Сортировать по</string>
    <string name="bookmarked_only">Только в закладках</string>
    <string name="title_a_z">Название [А-Я]</string>
    <string name="newest_to_oldest">От новых до самых старых</string>
    <string name="oldest_to_newest">От старейших к новейшим</string>
    <string name="title">заглавие</string>
    <string name="note">Примечание</string>
    <string name="edited">Отредактировано:</string>
    <string name="reminder">Напоминание</string>
    <string name="place">Место</string>
    <string name="url">ссылка</string>
    <string name="color">Цвет</string>
    <string name="more">Более</string>
    <string name="take_photo">Сделать фотографию</string>
    <string name="add_image">Добавить изображение</string>
    <string name="todo_checklist">Контрольный список Todo</string>
    <string name="enter_description">Введите Описание</string>
    <string name="done">законченный</string>
    <string name="next">Продолжать</string>
    <string name="choose_language">Выберите язык</string>
    <string name="note_deleted">Перемещено в Мусорная корзина</string>
    <string name="undo">ОТМЕНИТЬ</string>
    <string name="note_added">Примечание добавлено</string>
    <string name="note_updated">Примечание обновлено</string>
    <string name="profile_updated">Профиль обновлен</string>
    <string name="title_z_a">Название [Я-A]</string>
    <string name="select_date">Выбрать дату</string>
    <string name="select_time">Выберите время</string>
    <string name="confirm_deletion">Подтвердить удаление</string>
    <string name="delete_note">Вы хотите удалить примечание?</string>
    <string name="cancel">Отмена</string>
    <string name="yes">Да</string>
    <string name="url_hint">https://wwww.google.com</string>
    <string name="please_enter_a_link">Пожалуйста, введите ссылку</string>
    <string name="place_hint">Нью-Йорк, Соединенные Штаты</string>
    <string name="please_enter_a_ace">Пожалуйста, введите место</string>
    <string name="title_cannot_be_empty">Название не может быть пустым</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="profile">Профиль</string>
    <string name="alex_parker">Алекс Паркер</string>
    <string name="reminders">Напоминания</string>
    <string name="todos">Todos</string>
    <string name="alex_parker_gmail_com">alex.parker@gmail.com</string>
    <string name="save">Сохранять</string>
    <string name="notes">Заметки</string>
    <string name="share_ask">Если вы считаете Notefy полезным, поделитесь им с друзьями</string>
    <string name="later">Позже</string>
    <string name="share">Делиться</string>
    <string name="message">Привет, я нашел очень классное приложение Notes, которое может сделать вашу жизнь проще. Вы можете создавать красочные заметки с текстом и фотографиями, делиться заметками, устанавливать напоминания, создавать список дел и многое другое. Испытайте приложение из игрового магазина:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.imangi.templerun</string>
    <string name="share_from_notefy">Поделиться с Notefy:</string>
    <string name="oops">Ой! Нельзя поделиться</string>
    <string name="provide_feedback">Обеспечить обратную связь</string>
    <string name="write_us">Напишите нам</string>
    <string name="faq_s">FAQs :</string>
    <string name="empty_notes">пустые заметки</string>
    <string name="empty_note">пустые заметки</string>
    <string name="q1">Как использовать Notefy?</string>
    <string name="q2">Как создать новую заметку?</string>
    <string name="q3">Что можно добавить в примечание?</string>
    <string name="q4">Как установить напоминания?</string>
    <string name="q5">Как создать список дел?</string>
    <string name="q6">Как удалить заметки?</string>
    <string name="q7">Где я могу найти удаленные заметки?</string>
    <string name="q8">Как обновить мой профиль?</string>
    <string name="q9">Как я могу изменить вид дисплея?</string>
    <string name="q10">Как я могу отсортировать свои заметки?</string>
    <string name="q11">Как я могу поделиться заметками?</string>
    <string name="q12">Как я могу изменить тему приложения?</string>
    <string name="q13">Как изменить язык приложения?</string>
    <string name="q14">Как я могу сделать заметки красочными?</string>
    <string name="q15">Как обезопасить свое приложение?</string>
    <string name="authenticate_with_biometric">Авторизоваться с помощью биометрии</string>
    <string name="add_a_new_note_to_appear_here">Добавьте новую заметку, которая появится здесь</string>
    <string name="empty_recycle_bin">Пустая мусорная корзина</string>
    <string name="notes_you_delete_will_appear_here">Удаленные заметки появятся здесь.</string>
    <string name="notes_deleted_forever">Заметки удалены навсегда</string>
    <string name="restore">Восстановить</string>
    <string name="do_you_want_to_restore_the_note">Вы хотите восстановить записку?</string>
    <string name="note_restored">Примечание восстановлено</string>
    <string name="version">Версия приложения: %s</string>
    <string name="about_info">Notefy используется для создания заметок, добавления напоминаний, создания списка дел и многого другого. Вы можете сохранять свои заметки с изображениями, цветами, местами и URL-адресами.\n\nВы можете фильтровать заметки на основе ваших предпочтений, искать и делиться своими заметками. Он поддерживает темную тему и светлую тему. В целях безопасности есть функция блокировки экрана.\n\nВы можете выбрать предпочитаемый язык, в настоящее время Notefy поддерживает 15 различных языков. Если вам нужна помощь, вы можете прочитать часто задаваемые вопросы или связаться с нами.</string>
    <string name="_1_012_345_6789">+1 012 345 6789</string>
    <string name="a2">Вы можете создать новую заметку двумя способами:\n1. Нажмите кнопку + в правом нижнем углу главного экрана. Или же\n2. Щелкните значок «Меню» на верхней панели действий, а затем щелкните вкладку «Новая заметка».\nОткроется новое окно для создания новой заметки.</string>
    <string name="a3">В заметку можно добавить следующие функции:\n1. Название примечания\n2. Примечание Описание\n3. Напоминание\n4. Место\n5. Cсылка\n6. Цветной фон\n7. Изображение\n8. Список дел\n9. Вы также можете добавить заметку в закладки.</string>
    <string name="a4">Щелкните значок поля «Добавить» в нижней части экрана «Новая заметка» и выберите «Напоминание». Появится календарь, выберите дату, на которую вы хотите установить напоминание, и нажмите «ОК». Появятся часы, выберите время и нажмите OK. Теперь вы успешно установили напоминание. Также появится подтверждающее сообщение. Теперь в зависимости от даты и времени, которое вы выбрали, будет отправлено уведомление с заголовком, описанием и изображением.</string>
    <string name="a5">Щелкните значок контрольного списка в нижней части экрана «Новая заметка». Появится всплывающее окно Todo Checklist. Вы можете добавлять, удалять и обновлять любое количество элементов списка дел с помощью флажков. После завершения нажмите кнопку «Готово».</string>
    <string name="a6">Вы можете удалить заметки следующими способами:\n1. Чтобы удалить одну заметку, просто проведите по ней влево или вправо на главном экране.\n2. Чтобы удалить несколько заметок одновременно, нажмите и удерживайте любую заметку и выберите заметки, которые хотите удалить, или нажмите «Выбрать все» на панели действий, затем нажмите значок «Удалить».\n3. Откройте заметку, которую хотите удалить, затем щелкните значок удаления на верхней панели действий. Примечание. Вы можете ОТМЕНИТЬ заметки сразу после их удаления.</string>
    <string name="a7">Как только вы удалите заметки, они будут добавлены в корзину. И оттуда вы можете либо восстановить их, либо удалить навсегда. Вы можете найти корзину в ящике навигации.</string>
    <string name="a8">Вы можете обновить фото профиля, имя, адрес электронной почты и номер телефона на странице профиля. Вы можете открыть свой профиль,\n1. Нажмите на фото профиля на главном экране в правом верхнем углу. Или же\n2. Щелкните вкладку «Профиль» в панели навигации.</string>
    <string name="a9">Чтобы изменить представление, вы можете переключаться между представлением сетки и линейным представлением, нажав кнопку сетки справа от представления поиска на главном экране.</string>
    <string name="a10">После добавления заметок их можно отображать в любом из следующих порядке:\n1. Добавлено в закладки\n2. Название по возрастанию\n3. Название по убыванию\n4. От новых к старым\n5. От старых к новым.\nДля этого щелкните значок «Сортировать по» на верхней панели действий главного экрана. Порядок по умолчанию — от новых к старым.</string>
    <string name="a11">Чтобы поделиться своими заметками с друзьями, вы можете открыть заметку, которой хотите поделиться, и нажать кнопку «Поделиться» в верхней правой панели действий. Вы можете выбрать любой носитель, чтобы поделиться им.</string>
    <string name="a12">Откройте панель навигации с левой стороны, переключите переключатель темной темы, чтобы включить темный режим, и отключите переключатель для светлого режима.</string>
    <string name="a13">В настоящее время Notefy поддерживает 15 различных языков. Английский является языком по умолчанию, вы можете изменить любой язык по вашему выбору. Откройте языковой экран из левого навигационного ящика и выберите любой язык. Нажмите «Продолжить».</string>
    <string name="a15">Чтобы защитить свое приложение, вы можете включить функцию блокировки экрана в левой панели навигации, она примет ваш телефонный пароль, биометрические данные или графический ключ. Вы можете включить или отключить в зависимости от ваших потребностей.</string>
    <string name="a14">Вы можете изменить цвет фона заметок по вашему выбору. Нажмите на цветной значок на экране новой заметки. Вы можете выбрать либо из цветов по умолчанию, либо из палитры цветов.</string>
</resources>