<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notefy</string>
    <string name="search_note">Nota de Búsqueda</string>
    <string name="view_profile">Ver perfil</string>
    <string name="home">Hogar</string>
    <string name="new_note">Nueva Nota</string>
    <string name="recycle_bin">Papelera de Reciclaje</string>
    <string name="languages">Idiomas</string>
    <string name="dark_theme">Tema Oscuro</string>
    <string name="screen_lock">Bloqueo de Pantalla</string>
    <string name="share_app">Compartir Aplicación</string>
    <string name="help_and_feedback">Ayuda y Comentarios</string>
    <string name="about">Acerca de</string>
    <string name="sort_by">Ordenar por</string>
    <string name="bookmarked_only">Solo Marcada</string>
    <string name="title_a_z">Título [A-Z]</string>
    <string name="newest_to_oldest">Más Nuevo a más Antiguo</string>
    <string name="oldest_to_newest">De más Antiguo a más Nuevo</string>
    <string name="title">Título</string>
    <string name="note">Nota</string>
    <string name="edited">Editada:</string>
    <string name="reminder">Recordatorio</string>
    <string name="place">Lugar</string>
    <string name="url">Enlace</string>
    <string name="color">Color</string>
    <string name="more">Más</string>
    <string name="take_photo">Tomar Foto</string>
    <string name="add_image">Añadir Imagen</string>
    <string name="todo_checklist">lista de verificacion de Todo</string>
    <string name="enter_description">Introduce la Descripción</string>
    <string name="done">Hecho</string>
    <string name="next">Continuar</string>
    <string name="choose_language">Elige Lengua</string>
    <string name="note_deleted">Movido a la Papelera de Reciclaje</string>
    <string name="undo">Deshacer</string>
    <string name="note_added">Nota Añadida</string>
    <string name="note_updated">Nota Actualizada</string>
    <string name="profile_updated">Perfil Actualizado</string>
    <string name="title_z_a">Título [Z-A]</string>
    <string name="select_date">Seleccione Fecha</string>
    <string name="select_time">Seleccionar Hora</string>
    <string name="confirm_deletion">Confirmar Eliminación</string>
    <string name="delete_note">¿Quieres borrar la nota?</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="url_hint">https://wwww.google.com</string>
    <string name="please_enter_a_link">Por favor ingrese un enlace</string>
    <string name="place_hint">Nueva York, Estados Unidos</string>
    <string name="please_enter_a_place">Por favor, introduzca un lugar</string>
    <string name="title_cannot_be_empty">El título no puede estar vacío</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="alex_parker">Alex Parker</string>
    <string name="reminders">Recordatorios</string>
    <string name="todos">Todos</string>
    <string name="alex_parker_gmail_com">alex.parker@gmail.com</string>
    <string name="save">Guardar</string>
    <string name="notes">Notas</string>
    <string name="_1_012_345_6789">+1 012 345 6789</string>
    <string name="share_ask">Si encuentras Notefy útil, compártelo con tus amigos.</string>
    <string name="later">Luego</string>
    <string name="message">Hola. He encontrado una aplicación de Notas genial que puede hacerte la vida más fácil. Puede crear notas coloridas con texto y fotos, compartir notas, establecer recordatorios, crear una lista de tareas pendientes y mucho más. Experimente la aplicación desde Play Store:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.imangi.templerun</string>
    <string name="share">Cuota</string>
    <string name="share_from_notefy">Compartir desde Notefy:</string>
    <string name="oops">¡Ups! No se puede compartir</string>
    <string name="provide_feedback">Suministre Realimentación</string>
    <string name="write_us">Escribenos</string>
    <string name="faq_s">FAQs :</string>
    <string name="empty_note">Notas Vacías</string>
    <string name="q1">¿Cómo usar Notefy?</string>
    <string name="q2">¿Cómo crear una nueva Nota?</string>
    <string name="q3">¿Qué se puede agregar en la Nota?</string>
    <string name="q4">¿Cómo configurar recordatorios?</string>
    <string name="q5">¿Cómo crear una lista de tareas pendientes?</string>
    <string name="q6">¿Cómo eliminar notas?</string>
    <string name="q7">¿Dónde puedo encontrar las notas eliminadas?</string>
    <string name="q8">¿Cómo actualizar mi perfil?</string>
    <string name="q9">¿Cómo puedo cambiar la vista de visualización?</string>
    <string name="q10">¿Cómo puedo ordenar mis Notas?</string>
    <string name="q11">¿Cómo puedo compartir notas?</string>
    <string name="q12">¿Cómo puedo cambiar el tema de la Aplicación?</string>
    <string name="q13">¿Cómo puedo cambiar el idioma de la Aplicación?</string>
    <string name="q14">¿Cómo puedo hacer que las notas sean Coloridas?</string>
    <string name="q15">¿Cómo asegurar mi App?</string>
    <string name="a2">Puede crear una nueva nota de dos maneras:\n1. Haga clic en el botón + en la parte inferior derecha de la pantalla de inicio. O\n2. Haga clic en el ícono Menú de la barra de acción superior y ahora haga clic en la pestaña Nueva nota.\nSe abrirá una nueva ventana para crear una nueva nota.</string>
    <string name="a3">Puede agregar las siguientes características en la Nota:\n1. Título de la nota\n2. Nota Descripción\n3. Recordatorio\n4. Lugar\n5. Enlace\n6. Fondo de color\n7. Imagen\n8. Lista de cosas por hacer\n9. También puede marcar la nota</string>
    <string name="a4">Haga clic en el icono Agregar cuadro en la parte inferior de la pantalla Nueva nota y seleccione Recordatorio. Aparecerá un calendario, elija la fecha en la que desea configurar el recordatorio y haga clic en Aceptar. Ahora aparecerá un reloj, elige la hora y haz clic en Aceptar. Ahora ha configurado con éxito el recordatorio. También aparecerá un mensaje de confirmación. Ahora, según la fecha y la hora que haya elegido, se le notificará una notificación con el título de la nota, la descripción y la imagen.</string>
    <string name="a5">Haga clic en el ícono Lista de verificación en la parte inferior de la pantalla Nueva nota. Aparecerá una ventana emergente de lista de verificación. Puede agregar, eliminar y actualizar cualquier cantidad de elementos pendientes con casillas de verificación, una vez que haya completado, haga clic en el botón Listo.</string>
    <string name="a6">Puede eliminar notas de las siguientes maneras:\n1. Para eliminar una sola nota, simplemente deslícela hacia el lado izquierdo o derecho de la pantalla de inicio.\n2. Para eliminar varias notas al mismo tiempo, mantenga presionada cualquier nota y seleccione las notas que desea eliminar o haga clic en seleccionar todo en la barra de acción, luego haga clic en el icono Eliminar.\n3. Abra la nota que desea eliminar, luego haga clic en el ícono de eliminar en la barra de acción superior.\nNota: Puede DESHACER las notas inmediatamente después de eliminarlas.</string>
    <string name="a7">Una vez que elimine las notas, se agregarán a la papelera de reciclaje. Y desde allí puede restaurarlos o eliminarlos para siempre. Puede encontrar la papelera de reciclaje en el cajón de navegación.</string>
    <string name="a8">Puede actualizar su foto de perfil, nombre, correo electrónico y teléfono en la página de perfil. Puedes abrir tu perfil por\n1. Haga clic en la foto de perfil en la pantalla de inicio en la esquina superior derecha. O\n2. Haga clic en la pestaña Perfil del cajón de navegación.</string>
    <string name="a9">Para cambiar la vista, puede alternar entre la vista de cuadrícula y la vista lineal haciendo clic en el botón de cuadrícula del lado derecho de la vista de búsqueda en la pantalla de inicio.</string>
    <string name="a10">Una vez que agregue notas, puede mostrarlas en cualquiera de los siguientes órdenes:\n1. Marcado\n2. Título por orden Asc\n3. Título por orden de descripción\n4. Del más nuevo al más antiguo\n5. De más antiguo a más nuevo\nPara hacerlo, haga clic en el icono Ordenar por un en la barra de acción superior de la pantalla de inicio. El orden predeterminado es del más reciente al más antiguo.</string>
    <string name="a11">Para compartir sus notas con amigos, puede abrir la nota que desea compartir y hacer clic en el botón Compartir en la barra de acción superior derecha. Puedes elegir cualquier medio para compartirlo.</string>
    <string name="a12">Abra el cajón de navegación desde el lado izquierdo, cambie el interruptor de tema oscuro para habilitar el modo oscuro y desactive el interruptor para el modo claro.</string>
    <string name="a13">Actualmente, Notefy admite 15 idiomas diferentes. El inglés es el idioma predeterminado, puede cambiar cualquier idioma de su elección. Abra la pantalla de idioma desde el cajón de navegación del lado izquierdo y seleccione cualquier idioma. Haga clic en continuar.</string>
    <string name="a14">Puede cambiar el color de fondo de las notas de su elección. Haga clic en el icono de color en la pantalla de nueva nota. Puede elegir entre los colores predeterminados o desde el selector de color.</string>
    <string name="a15">Para asegurar su aplicación, puede habilitar la función de bloqueo de pantalla desde el cajón de navegación del lado izquierdo, aceptará la contraseña de su teléfono, datos biométricos o patrón. Puede habilitar o deshabilitar según sus necesidades.</string>
    <string name="authenticate_with_biometric">Autenticar con Biométrico</string>
    <string name="add_a_new_note_to_appear_here">Agregar una nueva nota para que aparezca aquí</string>
    <string name="empty_recycle_bin">Papelera de reciclaje vacía</string>
    <string name="notes_you_delete_will_appear_here">Las Notas que Elimines Aparecerán Aquí.</string>
    <string name="notes_deleted_forever">Notas Eliminadas para Siempre</string>
    <string name="restore">Restaurar</string>
    <string name="do_you_want_to_restore_the_note">¿Quieres Restaurar la Nota?</string>
    <string name="note_restored">Nota Restaurada</string>
    <string name="version">Versión de la Aplicación: %s</string>
    <string name="about_info">Notefy se usa para tomar notas, agregar recordatorios, crear una lista de tareas pendientes y mucho más. Puede guardar sus notas con imágenes, colores, lugares y Enlace.\n\nPuede filtrar notas según sus preferencias, buscar y compartir sus notas. Admite un tema oscuro y un tema claro. Por seguridad, tiene una función de bloqueo de pantalla.\n\nPuede elegir su idioma preferido, actualmente, Notefy admite 15 idiomas diferentes. Para cualquier ayuda, puede leer las preguntas frecuentes o ponerse en contacto con nosotros.</string>
    <string name="a1">Puede usar la aplicación para tomar notas, configurar recordatorios, que desea notificar. Agregue lista de tareas pendientes, colores, imágenes, direcciones Enlace y lugares a sus notas. Elija un idioma con el que se sienta cómodo. Puede compartir sus notas con amigos, también puede cambiar el tema de la aplicación, asegurar su aplicación habilitando el bloqueo de pantalla y mucho más.</string>
</resources>