<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notefy</string>
    <string name="search_note">Cari Catatan</string>
    <string name="view_profile">Lihat Profil</string>
    <string name="home">Beranda</string>
    <string name="new_note">Catatan Baru</string>
    <string name="recycle_bin">Tempat sampah daur ulang</string>
    <string name="languages">Bahasa</string>
    <string name="dark_theme">Tema Gelap</string>
    <string name="screen_lock">Kunci Layar</string>
    <string name="share_app">Bagikan Aplikasi</string>
    <string name="help_and_feedback">Bantuan dan umpan balik</string>
    <string name="about">Tentang</string>
    <string name="sort_by">Sortir dengan</string>
    <string name="bookmarked_only">Hanya di-bookmark</string>
    <string name="title_a_z">Judul [A-Z]</string>
    <string name="newest_to_oldest">Terbaru ke Tertua</string>
    <string name="oldest_to_newest">Tertua ke Terbaru</string>
    <string name="title">Judul</string>
    <string name="note">Catatan</string>
    <string name="edited">Diedit:</string>
    <string name="reminder">Pengingat</string>
    <string name="place">Tempat</string>
    <string name="url">Tautan</string>
    <string name="color">Warna</string>
    <string name="more">Lebih</string>
    <string name="take_photo">Ambil Foto</string>
    <string name="add_image">Tambahkan Gambar</string>
    <string name="todo_checklist">Daftar Periksa Todo</string>
    <string name="enter_description">Masukkan Deskripsi</string>
    <string name="done">Selesai</string>
    <string name="next">Lanjutkan</string>
    <string name="choose_language">Pilih Bahasa</string>
    <string name="note_deleted">Dipindahkan ke Keranjang Sampah</string>
    <string name="undo">UNDO</string>
    <string name="note_added">Catatan Ditambahkan</string>
    <string name="note_updated">Catatan Diperbarui</string>
    <string name="profile_updated">Profil Diperbarui</string>
    <string name="title_z_a">Judul [Z-A]</string>
    <string name="select_date">Pilih Tanggal</string>
    <string name="select_time">Pilih Waktu</string>
    <string name="confirm_deletion">Konfirmasi Penghapusan</string>
    <string name="delete_note">Apakah Anda ingin menghapus catatan?</string>
    <string name="cancel">Membatalkan</string>
    <string name="yes">Ya</string>
    <string name="url_hint">https://wwww.google.com</string>
    <string name="please_enter_a_link">Silakan Masukkan Tautan</string>
    <string name="place_hint">New York, Amerika Serikat</string>
    <string name="please_enter_a_place">Silakan Masukkan Tempat</string>
    <string name="title_cannot_be_empty">Judul Tidak Boleh Kosong</string>
    <string name="ok">Oke</string>
    <string name="profile">Profil</string>
    <string name="alex_parker">Alex Parker</string>
    <string name="reminders">Pengingat</string>
    <string name="todos">Todos</string>
    <string name="alex_parker_gmail_com">alex.parker@gmail.com</string>
    <string name="save">Menghemat</string>
    <string name="notes">Catatan</string>
    <string name="_1_012_345_6789">+1 012 345 6789</string>
    <string name="share_ask">Jika Anda merasa Notefy bermanfaat, bagikan dengan teman Anda</string>
    <string name="later">Nanti</string>
    <string name="message">Halo, Saya telah menemukan aplikasi Notes yang sangat keren yang dapat membuat hidup Anda lebih mudah. Anda dapat membuat catatan warna-warni dengan teks dan foto, berbagi catatan, mengatur pengingat, membuat daftar Todo, dan banyak lagi. Rasakan aplikasi dari play store:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.imangi.templerun</string>
    <string name="share">Membagikan</string>
    <string name="share_from_notefy">Bagikan dari Notefy:</string>
    <string name="oops">Ups! Tidak Dapat Dibagikan</string>
    <string name="provide_feedback">Berikan umpan balik</string>
    <string name="write_us">Tulis Kami</string>
    <string name="faq_s">FAQ:</string>
    <string name="empty_note">Catatan Kosong</string>
    <string name="q1">Bagaimana cara menggunakan Notefy?</string>
    <string name="q2">Bagaimana cara membuat Catatan baru?</string>
    <string name="q3">Apa yang bisa ditambahkan ke Catatan?</string>
    <string name="q4">Bagaimana cara mengatur Pengingat?</string>
    <string name="q5">Bagaimana cara membuat daftar Todo?</string>
    <string name="q6">Bagaimana cara menghapus Catatan?</string>
    <string name="q7">Di mana saya dapat menemukan Catatan yang Dihapus?</string>
    <string name="q8">Bagaimana cara memperbarui Profil saya?</string>
    <string name="q9">Bagaimana cara mengubah tampilan?</string>
    <string name="q10">Bagaimana saya bisa mengurutkan Catatan saya?</string>
    <string name="q11">Bagaimana cara membagikan Catatan?</string>
    <string name="q12">Bagaimana saya bisa mengubah Tema Aplikasi?</string>
    <string name="q13">Bagaimana saya bisa mengubah Bahasa Aplikasi?</string>
    <string name="q14">Bagaimana saya bisa membuat Catatan Berwarna-warni?</string>
    <string name="q15">Bagaimana cara mengamankan Aplikasi saya?</string>
    <string name="a2">Anda dapat membuat catatan baru dengan dua cara:\n1. Klik tombol + di sisi kanan bawah layar Beranda. Atau\n2. Klik pada ikon Menu dari bilah tindakan atas, dan sekarang klik pada tab Catatan Baru.\nJendela baru akan terbuka untuk membuat catatan baru.</string>
    <string name="a3">Anda dapat menambahkan fitur berikut di Catatan:\n1. Judul Catatan\n2. Deskripsi Catatan\n3. Pengingat\n4. Tempat\n5. Tautan\n6. Latar belakang berwarna\n7. Gambar\n8. Daftar tugas\n9. Anda juga dapat menandai catatan tersebut</string>
    <string name="a4">Klik ikon Tambah kotak di sisi bawah layar Catatan baru, dan pilih Pengingat. Sebuah kalender akan muncul, pilih tanggal yang Anda inginkan untuk mengatur pengingat dan klik Oke. Sekarang jam akan muncul, pilih waktu dan klik Oke. Sekarang Anda telah berhasil mengatur pengingat. Pesan konfirmasi juga akan ditampilkan. Sekarang berdasarkan tanggal dan waktu Anda telah memilih Pemberitahuan dengan judul catatan, deskripsi dan Gambar akan diberitahukan.</string>
    <string name="a5">Klik ikon Daftar Periksa di sisi bawah layar Catatan baru. Popup Todo Checklist akan muncul. Anda dapat menambahkan, menghapus, dan memperbarui sejumlah item yang harus dilakukan dengan kotak centang, setelah selesai klik tombol Selesai.</string>
    <string name="a6">Anda dapat menghapus catatan dengan cara berikut:\n1. Untuk menghapus satu catatan, Anda cukup menggeseknya ke sisi kiri atau kanan layar beranda.\n2. Untuk menghapus beberapa catatan sekaligus, tekan lama pada catatan mana saja dan pilih catatan yang ingin Anda hapus atau klik pilih semua di bilah tindakan, lalu klik ikon Hapus.\n3. Buka catatan yang ingin Anda hapus, lalu klik ikon hapus di bilah tindakan atas.\nCatatan: Anda dapat MENGUBAH catatan tepat setelah Anda menghapusnya.</string>
    <string name="a7">Setelah Anda menghapus catatan, catatan tersebut akan ditambahkan ke Recycle bin. Dan dari sana Anda dapat memulihkannya atau menghapusnya selamanya. Anda dapat menemukan Recycle bin di laci Navigasi.</string>
    <string name="a8">Anda dapat memperbarui foto profil, nama, email, dan telepon di halaman profil. Anda dapat membuka profil Anda dengan\n1. Klik foto profil di layar beranda di pojok kanan atas. Atau\n2. Klik tab Profil dari panel samping navigasi.</string>
    <string name="a9">Untuk mengubah tampilan, Anda dapat beralih antara tampilan kisi dan tampilan linier dengan mengklik tombol kisi di sisi kanan tampilan Pencarian di layar Utama.</string>
    <string name="a10">Setelah Anda menambahkan catatan, Anda dapat menampilkannya dalam salah satu urutan berikut:\n1. Ditandai\n2. Judul berdasarkan urutan Asc\n3. Judul berdasarkan Desc order\n4. Terbaru ke terlama\n5. Terlama hingga terbaru\nUntuk melakukannya, klik ikon Urutkan menurut di bilah tindakan atas layar beranda. Urutan default adalah Terbaru ke terlama.</string>
    <string name="a11">Untuk membagikan catatan Anda dengan teman, Anda dapat membuka catatan yang ingin Anda bagikan, dan klik tombol Bagikan di bilah tindakan kanan atas. Anda dapat memilih media apa saja untuk membagikannya.</string>
    <string name="a12">Buka laci navigasi dari sisi kiri, alihkan sakelar Tema gelap untuk mengaktifkan mode Gelap, dan nonaktifkan sakelar untuk mode terang.</string>
    <string name="a13">Saat ini, Notefy mendukung 15 bahasa yang berbeda. Bahasa Inggris adalah bahasa default, Anda dapat mengubah bahasa apa pun pilihan Anda. Buka layar bahasa dari panel samping navigasi sisi kiri dan pilih bahasa apa pun. Klik lanjutkan.</string>
    <string name="a14">Anda dapat mengubah warna latar belakang catatan pilihan Anda. Klik ikon warna di layar catatan baru. Anda dapat memilih dari warna default atau dari pemilih warna.</string>
    <string name="a15">Untuk mengamankan aplikasi Anda, Anda dapat mengaktifkan fitur kunci layar dari laci navigasi sisi kiri, itu akan menerima kata sandi ponsel Anda atau biometrik atau pola. Anda dapat mengaktifkan atau menonaktifkan berdasarkan kebutuhan Anda.</string>
    <string name="authenticate_with_biometric">Otentikasi dengan Biometrik</string>
    <string name="add_a_new_note_to_appear_here">Tambahkan catatan baru untuk muncul di sini</string>
    <string name="empty_recycle_bin">Tempat Sampah Kosong</string>
    <string name="notes_you_delete_will_appear_here">Catatan yang Anda hapus akan muncul di sini</string>
    <string name="notes_deleted_forever">Catatan Dihapus Selamanya</string>
    <string name="restore">Memulihkan</string>
    <string name="do_you_want_to_restore_the_note">Apakah Anda ingin memulihkan Catatan?</string>
    <string name="note_restored">Catatan Dipulihkan</string>
    <string name="version">Versi Aplikasi: %s</string>
    <string name="about_info">Notefy digunakan untuk mengambil Catatan, menambahkan Pengingat, membuat daftar Todo, dan banyak lagi. Anda dapat menyimpan catatan Anda dengan gambar, warna, tempat, dan tautan.\n\nAnda dapat memfilter catatan berdasarkan preferensi Anda, mencari dan membagikan catatan Anda. Ini mendukung tema Gelap dan tema terang. Untuk keamanan, ia memiliki fitur kunci layar.\n\nAnda dapat memilih bahasa pilihan Anda, saat ini, Notefy mendukung 15 bahasa yang berbeda. Untuk bantuan apa pun, Anda dapat membaca FAQ atau menghubungi kami.</string>
    <string name="a1">Anda dapat menggunakan aplikasi untuk membuat Catatan, mengatur Pengingat, yang ingin Anda beri tahu. Tambahkan daftar Todo, Warna, Gambar, Tautan, dan Tempat ke catatan Anda. Pilih bahasa yang Anda rasa nyaman. Anda dapat membagikan catatan Anda dengan teman-teman, Anda juga dapat mengubah tema aplikasi, mengamankan aplikasi Anda dengan mengaktifkan Kunci Layar dan banyak lagi.</string>
    <string name="delete">Menghapus</string>
    <string name="select_all">Pilih Semua</string>
    <string name="auth_error">Kesalahan autentikasi: %s</string>
    <string name="delete_todo">Apakah Anda ingin menghapus Daftar Periksa Todo?</string>
    <string name="reminder_permission_error">Harap berikan izin Pemberitahuan dari Pengaturan Aplikasi untuk mengatur Pengingat</string>
</resources>