<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notefy</string>
    <string name="search_note">Cerca Nota</string>
    <string name="view_profile">Visualizza Profilo</string>
    <string name="home">Casa</string>
    <string name="new_note">Nuova Nota</string>
    <string name="recycle_bin">Ricicla Bidone</string>
    <string name="languages">Le lingue</string>
    <string name="dark_theme">Tema Scuro</string>
    <string name="screen_lock">Blocco Schermo</string>
    <string name="share_app">Condividi App</string>
    <string name="help_and_feedback">Aiuto e Feedback</string>
    <string name="about">Circa l\'app</string>
    <string name="sort_by">Ordina per</string>
    <string name="bookmarked_only">Solo Segnalibro</string>
    <string name="title_a_z">Titolo [A-Z]</string>
    <string name="newest_to_oldest">Dal più Nuovo al più Vecchio</string>
    <string name="oldest_to_newest">Dal più Vecchio al più Nuovo</string>
    <string name="title">Titolo</string>
    <string name="note">Nota</string>
    <string name="edited">Modificato:</string>
    <string name="reminder">Promemoria</string>
    <string name="place">Luogo</string>
    <string name="url">Collegamento</string>
    <string name="color">Colore</string>
    <string name="more">Più</string>
    <string name="take_photo">Scatta Foto</string>
    <string name="add_image">Aggiungi Immagine</string>
    <string name="todo_checklist">Lista di Controllo da fare</string>
    <string name="enter_description">Inserisci Descrizione</string>
    <string name="done">Fatto</string>
    <string name="next">Continua</string>
    <string name="choose_language">Scegli Lingua</string>
    <string name="note_deleted">Spostato nel Cestino</string>
    <string name="undo">UNDO</string>
    <string name="note_added">Nota Aggiunta</string>
    <string name="note_updated">Nota Aggiornata</string>
    <string name="profile_updated">Profilo Aggiornato</string>
    <string name="title_z_a">Titolo [Z-A]</string>
    <string name="select_date">Seleziona Data</string>
    <string name="select_time">Seleziona Ora</string>
    <string name="confirm_deletion">Conferma Eliminazione</string>
    <string name="delete_note">Vuoi eliminare la Nota?</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="yes">Sì</string>
    <string name="url_hint">https://wwww.google.com</string>
    <string name="please_enter_a_link">Si prega di Inserire un Collegamento</string>
    <string name="place_hint">New York, Stati Uniti</string>
    <string name="please_enter_a_place">Si prega di Inserire un Luogo</string>
    <string name="title_cannot_be_empty">Titolo non può essere Vuoto</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="profile">Profilo</string>
    <string name="alex_parker">Alex Parker</string>
    <string name="reminders">Promemoria</string>
    <string name="todos">Todos</string>
    <string name="alex_parker_gmail_com">alex.parker@gmail.com</string>
    <string name="save">Salva</string>
    <string name="notes">Appunti</string>
    <string name="_1_012_345_6789">+1 012 345 6789</string>
    <string name="share_ask">Se trovi utile Notefy, Condividilo con i tuoi amici</string>
    <string name="later">Più tardi</string>
    <string name="message">Salve &#128075;, ho trovato un\'app Notes fantastica che può semplificarti la vita &#128515;\n\nPuoi creare note colorate con testo e foto, condividere note, impostare promemoria, creare un elenco di cose da fare e molto altro.\n\nProva l\'app dal Play Store &#128071;\n\nplay.google.com/store/apps/details?id=%s</string>
    <string name="share">Condividi</string>
    <string name="share_from_notefy">Condividi da Notefy:</string>
    <string name="oops">Ops! Non può essere Condiviso</string>
    <string name="provide_feedback">Fornisci Feedback</string>
    <string name="write_us">Scrivici</string>
    <string name="faq_s">FAQs :</string>
    <string name="empty_note">Note Vuote</string>
    <string name="q1">Come usare Notefy?</string>
    <string name="q2">Come creare una nuova Nota?</string>
    <string name="q3">Cosa si può Aggiungere alla Nota?</string>
    <string name="q4">Come impostare i Promemoria?</string>
    <string name="q5">Come creare una lista di cose da fare?</string>
    <string name="q6">Come Eliminare le note?</string>
    <string name="q7">Dove posso Trovare le note Cancellate?</string>
    <string name="q8">Come Aggiornare il mio Profilo?</string>
    <string name="q9">Come posso cambiare la visualizzazione del display?</string>
    <string name="q10">Come posso ordinare le mie Note?</string>
    <string name="q11">Come posso condividere le Note?</string>
    <string name="q12">Come posso cambiare il tema dell\'app?</string>
    <string name="q13">Come posso cambiare la lingua dell\'app?</string>
    <string name="q14">Come posso rendere le note Colorate?</string>
    <string name="q15">Come mettere al sicuro la mia App?</string>
    <string name="a2">Puoi creare una nuova nota in due modi:\n1. Fare clic sul pulsante + in basso a destra della schermata Home. O\n2. Fare clic sull\'icona Menu della barra delle azioni in alto, quindi fare clic sulla scheda Nuova nota.\nSi aprirà una nuova finestra per creare una nuova nota.</string>
    <string name="a3">È possibile aggiungere le seguenti funzionalità nella Nota:\n1. Titolo della nota\n2. Descrizione della nota\n3. Promemoria\n4. Luogo\n5. Collegamento\n6. Sfondo colorato\n7. Immagine\n8. Elenco delle cose da fare\n9. Puoi anche aggiungere la nota ai segnalibri</string>
    <string name="a4">Fare clic sull\'icona Aggiungi casella nella parte inferiore della schermata Nuova nota e selezionare Promemoria. Apparirà un calendario, scegli la data in cui desideri impostare il promemoria e fai clic su OK. Ora apparirà un orologio, scegli l\'ora e fai clic su OK. Ora hai impostato correttamente il promemoria. Verrà visualizzato anche un messaggio di conferma. Ora, in base alla data e all\'ora in cui hai scelto, verrà notificata una notifica con titolo, descrizione e immagine della nota.</string>
    <string name="a5">Fare clic sull\'icona Elenco di controllo nella parte inferiore della schermata Nuova nota. Verrà visualizzato il popup Todo Checklist. Puoi aggiungere, eliminare e aggiornare qualsiasi numero di cose da fare con le caselle di spunta, una volta completato, fai clic sul pulsante Fine.</string>
    <string name="a6">Puoi eliminare le note nei seguenti modi:\n1. Per eliminare una singola nota, puoi semplicemente farla scorrere sul lato sinistro o destro della schermata iniziale.\n2. Per eliminare più note contemporaneamente, premere a lungo su qualsiasi nota e selezionare le note che si desidera eliminare o fare clic su seleziona tutto nella barra delle azioni, quindi fare clic sull\'icona Elimina.\n3. Apri la nota che desideri eliminare, quindi fai clic sull\'icona di eliminazione nella barra delle azioni in alto.\nNota: puoi ANNULLARE le note subito dopo averle eliminate.</string>
    <string name="a7">Una volta eliminate le note, verranno aggiunte al Cestino. E da lì puoi ripristinarli o eliminarli per sempre. Puoi trovare Cestino nel cassetto Navigazione.</string>
    <string name="a8">Puoi aggiornare la foto del profilo, il nome, l\'e-mail e il telefono nella pagina del profilo. Puoi aprire il tuo profilo da\n1. Fare clic sulla foto del profilo nella schermata iniziale nell\'angolo in alto a destra. O\n2. Fare clic sulla scheda Profilo dal cassetto di navigazione.</string>
    <string name="a9">Per cambiare la visualizzazione, puoi passare dalla visualizzazione griglia alla visualizzazione lineare facendo clic sul pulsante della griglia sul lato destro della visualizzazione Cerca nella schermata iniziale.</string>
    <string name="a10">Dopo aver aggiunto le note, puoi visualizzarle in uno dei seguenti ordini:\n1. Aggiunto ai preferiti\n2. Titolo per ordine Asc\n3. Titolo per ordine Desc\n4. Dal più recente al più vecchio\n5. Dal più vecchio al più recente\nPer farlo, fai clic sull\'icona Ordina per una nella barra delle azioni in alto nella schermata iniziale. L\'ordine predefinito è dal più recente al meno recente.</string>
    <string name="a11">Per condividere le tue note con gli amici, puoi aprire la nota che desideri condividere e fare clic sul pulsante Condividi nella barra delle azioni in alto a destra. Puoi scegliere qualsiasi mezzo per condividerlo.</string>
    <string name="a12">Apri il cassetto di navigazione dal lato sinistro, attiva l\'interruttore del tema scuro per abilitare la modalità oscura e disabilita l\'interruttore per la modalità luce.</string>
    <string name="a13">Attualmente, Notefy supporta 15 lingue diverse. L\'inglese è la lingua predefinita, puoi cambiare qualsiasi lingua a tua scelta. Apri la schermata della lingua dal riquadro di navigazione a sinistra e seleziona una lingua qualsiasi. Fare clic su continua.</string>
    <string name="a14">Puoi cambiare il colore di sfondo delle note a tua scelta. Fare clic sull\'icona del colore nella schermata della nuova nota. Puoi scegliere tra i colori predefiniti o dal selettore colore.</string>
    <string name="a15">Per proteggere la tua app, puoi abilitare la funzione di blocco dello schermo dal cassetto di navigazione sul lato sinistro, accetterà la password del tuo telefono o la biometria o la sequenza. Puoi abilitare o disabilitare in base alle tue esigenze.</string>
    <string name="authenticate_with_biometric">Autenticati con Biometrico</string>
    <string name="add_a_new_note_to_appear_here">Aggiungi una nuova nota da visualizzare qui</string>
    <string name="empty_recycle_bin">Vuota Ricicla Bidone</string>
    <string name="notes_you_delete_will_appear_here">Le note che Elimini Appariranno qui</string>
    <string name="notes_deleted_forever">Note Eliminate per Sempre</string>
    <string name="restore">Ristabilire</string>
    <string name="do_you_want_to_restore_the_note">Vuoi Ripristinare la Nota?</string>
    <string name="note_restored">Nota Restaurata</string>
    <string name="version">Versione App: %s</string>
    <string name="about_info">Notefy viene utilizzato per prendere appunti, aggiungere promemoria, creare un elenco di cose da fare e molto altro. Puoi salvare le tue note con immagini, colori, luoghi e Collegamento.\n\nPuoi filtrare le note in base alle tue preferenze, cercare e condividere le tue note. Supporta un tema scuro e un tema chiaro. Per sicurezza, ha una funzione di blocco dello schermo.\n\nPuoi scegliere la tua lingua preferita, attualmente Notefy supporta 15 lingue diverse. Per qualsiasi aiuto, puoi leggere le FAQ o contattarci.</string>
    <string name="a1">Puoi utilizzare l\'app per prendere appunti, impostare promemoria, che desideri notificare. Aggiungi elenco di cose da fare, colori, immagini, Collegamento e luoghi alle tue note. Scegli la lingua che ti senti a tuo agio. Puoi condividere le tue note con gli amici, inoltre puoi cambiare il tema dell\'app, proteggere la tua app abilitando Blocco schermo e molto altro.</string>
    <string name="delete">Eliminare</string>
    <string name="select_all">Seleziona tutto</string>
    <string name="auth_error">Errore di autenticazione: %s</string>
    <string name="delete_todo">Vuoi rimuovere Todo Checklist?</string>
    <string name="reminder_permission_error">Concedi l\'autorizzazione alla notifica dalle impostazioni dell\'app per impostare il promemoria</string>
    <string name="enter_valid_email">Inserisci una email valida</string>
    <string name="enter_valid_phone">Per favore immetti un numero di telefono valido</string>
    <string name="privacy_policy">politica sulla riservatezza</string>
</resources>