<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Notefy</string>
    <string name="search_note">नोट खोजें</string>
    <string name="view_profile">प्रोफ़ाइल देखें</string>
    <string name="home">होम</string>
    <string name="new_note">नया नोट</string>
    <string name="recycle_bin">रीसायकल बिन</string>
    <string name="languages">भाषाओं</string>
    <string name="dark_theme">डार्क थीम</string>
    <string name="screen_lock">स्क्रीन लॉक</string>
    <string name="share_app">ऐप शेयर करें</string>
    <string name="help_and_feedback">सहायता और प्रतिक्रिया</string>
    <string name="about">ऐप के बारे में</string>
    <string name="sort_by">क्रमबद्ध करें</string>
    <string name="bookmarked_only">केवल बुकमार्क किया गया</string>
    <string name="title_a_z">शीर्षक [ए-जेड]</string>
    <string name="newest_to_oldest">नवीनतम से सबसे पुराना</string>
    <string name="oldest_to_newest">सबसे पुराना से नवीनतम</string>
    <string name="title">शीर्षक</string>
    <string name="note">नोट</string>
    <string name="edited">संपादित:</string>
    <string name="reminder">रिमाइंडर</string>
    <string name="place">स्थान</string>
    <string name="url">लिंक</string>
    <string name="color">रंग</string>
    <string name="more">मोर</string>
    <string name="take_photo">फोटो खींचे</string>
    <string name="add_image">छवि जोड़ें</string>
    <string name="todo_checklist">टूडू चेकलिस्ट</string>
    <string name="enter_description">विवरण दर्ज करें</string>
    <string name="done">खत्म</string>
    <string name="next">जारी रखें</string>
    <string name="choose_language">भाषा चुनें</string>
    <string name="note_deleted">रीसायकल बिन में ले जाया गया</string>
    <string name="undo">पूर्ववत</string>
    <string name="note_added">नोट जोड़ा गया</string>
    <string name="note_updated">नोट अद्यतन किया गया</string>
    <string name="profile_updated">प्रोफाइल अद्यतन किया गया</string>
    <string name="title_z_a">शीर्षक [जेड-ए]</string>
    <string name="select_date">तारीख़ चुनें</string>
    <string name="select_time">समय चुनें</string>
    <string name="confirm_deletion">मिटाने की पुष्टि</string>
    <string name="delete_note">क्या आप नोट हटाना चाहते हैं?</string>
    <string name="cancel">रद्द करें</string>
    <string name="yes">हाँ</string>
    <string name="url_hint">https://wwww.google.com</string>
    <string name="please_enter_a_link">कृपया एक लिंक दर्ज करें</string>
    <string name="place_hint">न्यूयॉर्क, यूनाइटेड स्टेट्स</string>
    <string name="please_enter_a_ace">कृपया एक स्थान दर्ज करें</string>
    <string name="title_cannot_be_empty">शीर्षक खाली नहीं हो सकता</string>
    <string name="ok">ठीक है</string>
    <string name="profile">प्रोफ़ाइल</string>
    <string name="alex_parker">"अलेक्स पार्कर "</string>
    <string name="reminders">रिमाइंडरस</string>
    <string name="todos">टूडूस</string>
    <string name="alex_parker_gmail_com">alex.parker@gmail.com</string>
    <string name="save">जोड़ें</string>
    <string name="notes">नोट्स</string>
    <string name="_1_012_345_6789">"+१ ०१२ ३४५ ६७८९  "</string>
    <string name="share_ask">यदि आपको Notefy उपयोगी लगे, तो इसे अपने दोस्तों के साथ शेयर करें</string>
    <string name="later">बाद में</string>
    <string name="message">नमस्ते, मुझे एक सुपर कूल नोट्स ऐप मिला है जो आपके जीवन को आसान बना सकता है। आप टेक्स्ट और फ़ोटो के साथ रंगीन नोट्स बना सकते हैं, नोट्स शेयर कर सकते हैं, रिमाइंडर सेट कर सकते हैं, एक टूडू सूची बना सकते हैं, और भी बहुत कुछ। प्ले स्टोर से ऐप का अनुभव करें:\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.imangi.templerun</string>
    <string name="share">" शेयर"</string>
    <string name="share_from_notefy">Notefy से शेयर करें:</string>
    <string name="oops">उफ़! शेयर नहीं किया जा सकता</string>
    <string name="provide_feedback">अपनी राय बताएं</string>
    <string name="write_us">हमें लिखे</string>
    <string name="faq_s">अक्सर पूछे जाने वाले प्रश्न:</string>
    <string name="empty_notes">खाली नोट</string>
    <string name="empty_note">खाली नोट</string>
    <string name="q1">Notefy का इस्तेमाल कैसे करें?</string>
    <string name="q2">नया नोट कैसे बनाएं?</string>
    <string name="q3">नोट में क्या क्या जोड़ा जा सकता है?</string>
    <string name="q4">रिमाइंडर कैसे सेट करें?</string>
    <string name="q5">टूडू लिस्ट कैसे बनाते हैं?</string>
    <string name="q6">नोट्स कैसे डिलीट करें?</string>
    <string name="q7">मुझे हटाए गए नोट्स कहां मिल सकते हैं?</string>
    <string name="q8">अपना प्रोफाइल कैसे अपडेट करें?</string>
    <string name="q9">मैं प्रदर्शन दृश्य कैसे बदल सकता हूं?</string>
    <string name="q10">मैं अपने नोट्स कैसे फ़िल्टर सकता हूँ?</string>
    <string name="q11">मैं नोट्स कैसे शेयर कर सकता हूं?</string>
    <string name="q12">मैं ऐप की थीम कैसे बदल सकता हूं?</string>
    <string name="q13">मैं ऐप की भाषा कैसे बदल सकता हूं?</string>
    <string name="q14">मैं नोट्स को रंगीन कैसे बना सकता हूँ?</string>
    <string name="q15">मेरे ऐप को कैसे सुरक्षित करें?</string>
    <string name="a2">आप दो तरह से एक नया नोट बना सकते हैं:\n१. होम स्क्रीन के नीचे-दाईं ओर + बटन पर क्लिक करें। या\n२. टॉप एक्शन बार के मेनू आइकन पर क्लिक करें और अब न्यू नोट टैब पर क्लिक करें।\nनया नोट बनाने के लिए एक नई विंडो खुलेगी।</string>
    <string name="a3">आप नोट में निम्नलिखित विशेषताएं जोड़ सकते हैं:\n१. नोट शीर्षक\n२. नोट विवरण\n३. रिमाइंडर\n४. स्थान\n५. लिंक\n६. रंगीन पृष्ठभूमि\n७. छवि\n८. टूडू सूची\n९. आप नोट को बुकमार्क भी कर सकते हैं।</string>
    <string name="a4">न्यू नोट स्क्रीन के निचले हिस्से में ऐड बॉक्स आइकन पर क्लिक करें और रिमाइंडर चुनें। एक कैलेंडर पॉप अप होगा, वह तारीख चुनें जिसे आप रिमाइंडर सेट करना चाहते हैं और ठीक है पर क्लिक करें। अब एक घड़ी पॉप अप होगी, समय चुनें और ठीक है पर क्लिक करें। अब आपने सफलतापूर्वक रिमाइंडर सेट कर लिया है। एक पुष्टिकरण संदेश भी प्रदर्शित होगा। अब आपके द्वारा चुने गए दिनांक और समय के आधार पर नोट शीर्षक, विवरण और छवि के साथ एक अधिसूचना अधिसूचित की जाएगी।</string>
    <string name="a5">न्यू नोट स्क्रीन के नीचे चेकलिस्ट आइकन पर क्लिक करें। टूडू चेकलिस्ट पॉपअप होगा। एक बार पूरा करने के बाद खत्म बटन पर क्लिक करके आप किसी भी संख्या में टूडू आइटम को टिक बॉक्स के साथ जोड़ना, हटाना और अपडेट कर सकते हैं।</string>
    <string name="a6">आप निम्न तरीकों से नोट्स हटा सकते हैं:\n१. किसी एक नोट को हटाने के लिए, आप इसे होम स्क्रीन के बाईं या दाईं ओर स्वाइप कर सकते हैं।\n२. एक ही समय में कई नोटों को हटाने के लिए, किसी भी नोट पर लंबे समय तक दबाएं और उन नोटों का चयन करें जिन्हें आप हटाना चाहते हैं या एक्शन बार में सभी का चयन करें पर क्लिक करें, फिर हटाएं आइकन पर क्लिक करें।\n३. वह नोट खोलें जिसे आप हटाना चाहते हैं, फिर शीर्ष क्रिया पट्टी पर स्थित हटाएं आइकन पर क्लिक करें।\nनोट: आप नोटों को हटाने के ठीक बाद उन्हें पूर्ववत कर सकते हैं।</string>
    <string name="a7">एक बार जब आप नोट हटा देंगे, तो वे रीसायकल बिन में जुड़ जाएंगे। और वहां से या तो आप उन्हें पुनर्स्थापित कर सकते हैं या उन्हें हमेशा के लिए हटा सकते हैं। आप नेविगेशन ड्रावर में रीसायकल बिन पा सकते हैं</string>
    <string name="a8">आप प्रोफाइल पेज में अपना प्रोफाइल फोटो, नाम, ईमेल और फोन अपडेट कर सकते हैं। आप अपना प्रोफ़ाइल खोल सकते हैं\n१. टॉप-राइट कॉर्नर पर होम स्क्रीन पर प्रोफाइल फोटो पर क्लिक करें। या\n२. नेविगेशन ड्रावर से प्रोफाइल टैब पर क्लिक करें।</string>
    <string name="a9">दृश्य बदलने के लिए, आप होम स्क्रीन में खोज दृश्य के दाईं ओर ग्रिड बटन पर क्लिक करके ग्रिड दृश्य और रैखिक दृश्य के बीच स्विच कर सकते हैं।</string>
    <string name="a10">नोट्स जोड़ने के बाद, आप उन्हें निम्न में से किसी भी क्रम में प्रदर्शित कर सकते हैं:\n१. बुकमार्क किया गया\n२. आरोही क्रम द्वारा शीर्षक\n३. अवरोही क्रम द्वारा शीर्षक\n४. नवीनतम से सबसे पुराना\n५. सबसे पुराना से नया।\nऐसा करने के लिए होम स्क्रीन के टॉप एक्शन बार पर एक आइकन द्वारा सॉर्ट करें पर क्लिक करें। डिफ़ॉल्ट आदेश नवीनतम से पुराना है।</string>
    <string name="a11">अपने नोट्स को दोस्तों के साथ शेयर करने के लिए, आप उस नोट को खोल सकते हैं जिसे आप शेयर करना चाहते हैं, और शीर्ष-दाएं एक्शन बार पर शेयर बटन पर क्लिक करें। आप इसे शेयर करने के लिए कोई भी माध्यम चुन सकते हैं।</string>
    <string name="a12">बाईं ओर से नेविगेशन ड्रॉअर खोलें, डार्क मोड को सक्षम करने के लिए डार्क थीम स्विच को टॉगल करें और लाइट मोड के लिए स्विच को अक्षम करें।</string>
    <string name="a13">वर्तमान में, Notefy १५ विभिन्न भाषाओं का समर्थन करता है। अंग्रेजी डिफ़ॉल्ट भाषा है, आप अपनी पसंद की कोई भी भाषा बदल सकते हैं। बाईं ओर के नेविगेशन ड्रॉअर से भाषा स्क्रीन खोलें और किसी भी भाषा का चयन करें। जारी रखें पर क्लिक करें।</string>
    <string name="a14">आप अपनी पसंद के नोट्स की पृष्ठभूमि का रंग बदल सकते हैं। नई नोट स्क्रीन में रंग आइकन पर क्लिक करें। आप या तो डिफ़ॉल्ट रंगों में से या रंग बीनने वाले से चुन सकते हैं।</string>
    <string name="a15">अपने ऐप को सुरक्षित करने के लिए, आप बाईं ओर नेविगेशन ड्रॉअर से स्क्रीन लॉक सुविधा को सक्षम कर सकते हैं, यह आपके फ़ोन पासवर्ड या बायोमेट्रिक या पैटर्न को स्वीकार करेगा। आप अपनी आवश्यकता के आधार पर सक्षम या अक्षम कर सकते हैं।</string>
    <string name="authenticate_with_biometric">बायोमेट्रिक से प्रमाणित करें</string>
    <string name="add_a_new_note_to_appear_here">यहां प्रदर्शित होने के लिए एक नया नोट जोड़ें</string>
    <string name="empty_recycle_bin">खाली रीसायकल बिन</string>
    <string name="notes_you_delete_will_appear_here">आपके द्वारा हटाए गए नोट यहां दिखाई देंगे</string>
    <string name="notes_deleted_forever">नोट्स हमेशा के लिए हटा दिए गए</string>
    <string name="restore">पुनर्स्थापित करें</string>
    <string name="do_you_want_to_restore_the_note">क्या आप नोट को पुनर्स्थापित करना चाहते हैं?</string>
    <string name="note_restored">नोट पुनर्स्थापित</string>
    <string name="version">ऐप वर्शन: %s</string>
    <string name="about_info">Notefy का उपयोग नोट्स लेने, रिमाइंडर जोड़ने, टूडू सूची बनाने और बहुत कुछ करने के लिए किया जाता है। आप अपने नोट्स को छवियों, रंगों, स्थानों और लिंक के साथ सहेज सकते हैं।\n\nआप अपनी प्राथमिकताओं के आधार पर नोट्स फ़िल्टर कर सकते हैं, अपने नोट्स खोज सकते हैं और शेयर कर सकते हैं। यह डार्क थीम और लाइट थीम को सपोर्ट करता है। सिक्योरिटी के लिए इसमें स्क्रीन लॉक फीचर दिया गया है।\n\nआप अपनी पसंदीदा भाषा चुन सकते हैं, वर्तमान में Notefy १५ विभिन्न भाषाओं का समर्थन करता है। किसी भी मदद के लिए, आप या तो अक्सर पूछे जाने वाले प्रश्न पढ़ सकते हैं या हमसे संपर्क कर सकते हैं।</string>
    <string name="skip">छोड़ें</string>
</resources>